IMGID: ANTD_0000753_img_03 
Giải O
chạy O
chào O
mừng O
Quốc O
khánh O
2/9/2023 O
được O
tổ O
chức O
tại O
Ocean B-LOC
City I-LOC
với O
sự O
tham O
gia O
của O
hàng O
chục O
cư O
dân O
với O
đồng O
phục O
cờ O
đỏ O
sao O
vàng. O
Ảnh: O
Nguyễn B-PER
Thị I-PER
Ánh I-PER
Tuyết/Group O
Facebook O
Vinhomes O
Ocean O
Park O
Runners. O

IMGID: TPO_0000291_img_01 
Đối O
tượng O
Võ B-PER
Tấn I-PER
Tùng I-PER

IMGID: DT_0004453_img_02 
HLV O
Ten B-PER
Hag I-PER
bị O
chỉ O
trích O
vì O
màn O
trình O
diễn O
kém O
cỏi O
của O
Man B-ORG
Utd I-DATE
ở O
vòng O
bảng O
Champions B-OTHER
League I-OTHER
(Ảnh: O
Reuters). O

IMGID: NhanDan_0002738_img_01
Đồn B-ORG
Biên I-ORG
phòng I-ORG
Trung I-ORG
Bình I-ORG
tặng O
20 B-NUM
đầu O
sách O
pháp O
luật O
cho O
thư O
viện O
nhà O
trường O
và O
300 B-NUM
cuốn O
tập O
cho O
các O
em O
học O
sinh. O

IMGID: NhanDan_0005083_img_01
Đại O
tướng O
Lê B-PER
Hồng I-PER
Anh, O
nguyên O
Ủy O
viên O
Bộ O
Chính O
trị, O
nguyên O
Thường O
trực O
Ban O
Bí O
thư O
Trung O
ương O
Đảng, O
lãnh O
đạo O
tỉnh B-LOC
An I-LOC
Giang I-LOC
và O
lãnh O
đạo O
tỉnh B-LOC
Kiên I-LOC
Giang I-LOC
thực O
hiện O
nghi O
thức O
khởi O
công. O

IMGID: DT_0006384_img_01 
Georgina B-PER
Rodriguez I-PER
mặc O
bộ O
đầm O
đỏ O
rực O
in O
số O
7 B-NUM
- O
số O
áo O
quen O
thuộc O
của O
danh O
thủ O
Cristiano B-PER
Ronaldo I-PER
(Ảnh: O
Daily B-ORG
Mail). O

IMGID: DT_0007292_img_01 
Cấn B-PER
Minh I-PER
Nghĩa, O
chàng O
trai O
năm O
nhất O
ĐH B-ORG
Ngoại I-ORG
thương I-ORG
tiết O
lộ O
bí O
kíp O
săn O
học O
bổng O
Nhật B-LOC
Bản I-LOC
trị O
giá O
2,5 O
tỷ O
đồng O

IMGID: ANTD_0020302_img_01 
Bí B-OTHER
thư I-OTHER
Thành B-ORG
ủy I-ORG
Hà I-ORG
Nội I-ORG
Đinh B-PER
Tiến I-PER
Dũng I-PER

IMGID: DT_0005888_img_01 
NSƯT O
Bùi I-PER
Công I-PER
Duy I-PER
là O
Phó O
giám O
đốc O
Học B-ORG
viện I-ORG
Âm I-ORG
nhạc I-ORG
Quốc I-ORG
gia I-ORG
Việt I-ORG
Nam I-ORG
(Ảnh: O
Ban O
Tổ O
chức). O

IMGID: NhanDan_0000223_img_02
Giáo O
sư O
Jean-Marc B-PER
Lavest, O
Hiệu O
trưởng O
chính O
Trường O
đại O
học O
Khoa O
học O
và O
Công O
nghệ O
Hà B-LOC
Nội I-LOC
phát O
biểu O
tại O
sự O
kiện. O

IMGID: ANTD_0028041_img_01 
Ông O
Võ B-PER
Ngọc I-PER
Thành, O
Chủ O
tịch O
UBND O
tỉnh B-LOC
Gia I-LOC
Lai I-LOC

IMGID: DT_0006439_img_01 
Doanh O
nhân O
chuyển O
giới O
người O
Thái B-LOC
Lan I-LOC
Anne B-PER
Jakrajutatip I-PER
đang O
điều O
hành O
cuộc O
thi O
Hoa O
hậu O
Hoàn O
vũ O
(Ảnh: O
News). O

IMGID: DT_0005022_img_01 
Phóng O
viên O
Dân B-ORG
trí I-ORG
tại O
Bình B-LOC
Định I-LOC
đã O
trao O
số O
tiền O
35.052.600 O
đồng O
đến O
mẹ O
con O
chị O
Thảo B-PER
(Ảnh: O
Doãn B-PER
Công). O

IMGID: ANTD_0011716_img_01 
Thượng O
tá O
Nguyễn B-PER
Minh I-PER
Thành I-PER
- O
Phó O
trưởng O
Công B-ORG
an I-ORG
quận I-ORG
Đống I-ORG
Đa I-ORG
phát O
biểu O
khai O
mạc O
giải O
bóng O
đá O
thanh O
niên O
Công O
an O
quận O

IMGID: NhanDan_0003481_img_01
Thủ O
tướng O
Phạm B-PER
Minh I-PER
Chính I-PER
và O
Phu O
nhân O
đến O
Sân O
bay O
Quốc O
tế O
Zurich, O
Thụy B-LOC
Sĩ. O
(Ảnh: O
TTXVN) O

IMGID: NhanDan_0003697_img_01
Thủ O
tướng O
Phạm B-PER
Minh I-PER
Chính I-PER
rời O
Hà B-LOC
Nội I-LOC
thăm O
chính O
thức O
nước O
Cộng B-ORG
hòa I-ORG
Nhân I-ORG
dân I-ORG
Trung I-ORG
Hoa I-ORG
và O
dự O
Hội O
nghị O
Thường O
niên O
các O
nhà O
Tiên O
phong O
lần O
thứ O
14 B-NUM
của O
Diễn O
đàn O
Kinh O
tế O
thế O
giới O
(WEF). O
(Ảnh: O
TTXVN) O

IMGID: NhanDan_0000491_img_01
Sàn O
giao O
dịch O
chứng O
khoán O
ở O
Frankfurt, O
Đức. O
(Nguồn: O
Reuters) O

IMGID: DT_0004257_img_01 
Cha O
con O
Tiger B-PER
Woods I-PER
về O
hạng O
5 B-NUM
tại O
PNC B-OTHER
Championship I-OTHER
2023 I-OTHER
(Ảnh: O
Getty). O

IMGID: ANTD_0025280_img_02 
Haaland B-PER
có O
30 B-NUM
bàn O
chỉ O
sau O
27 B-NUM
lần O
ra O
sân O
cho O
Man B-ORG
City I-ORG
ở O
EPL O

IMGID: NhanDan_0000167_img_02
Đồng O
chí O
Hoàng B-PER
Khắc I-PER
Tiệp, O
Chủ O
tịch O
UBND O
huyện O
Nho B-LOC
Quan I-LOC
phát O
biểu O
khai O
mạc O
Ngày O
hội. O

IMGID: DT_0006132_img_05 
Thái B-PER
Hòa I-PER
trong O
buổi O
giới O
thiệu O
phim O
"Con O
Nhót O
mót O
chồng" O
hồi O
tháng B-DATE
4 I-DATE
(Ảnh: O
Ban O
Tổ O
chức). O

IMGID: NhanDan_0001864_img_02
Phó O
Thủ O
tướng O
Chính O
phủ O
Trần B-PER
Lưu I-PER
Quang I-PER
phát O
biểu O
chỉ O
đạo O
tại O
Hội B-OTHER
nghị, O

IMGID: TPO_0000091_img_01 
Phó O
Chủ O
tịch O
UBND O
TP. O
Cần B-LOC
Thơ I-LOC
- O
Dương B-PER
Tấn I-PER
Hiển I-PER
trao O
quyết O
định O
cho O
hai O
tân O
phó O
giám O
đốc O
sở. O
Ảnh: O
CK O

IMGID: NhanDan_0004961_img_01
Ông O
Javier B-PER
Milei I-PER
trong O
cuộc O
tranh O
luận O
trước O
thềm O
cuộc O
bầu O
cử O
ngày B-DATE
19/11 I-DATE
vừa O
qua. O
Ảnh: O
Reuters O

IMGID: NhanDan_0001396_img_01
Du O
khách O
nước O
ngoài O
tìm O
hiểu O
về O
ý O
nghĩa O
của O
bức O
phù O
điêu O
“Hà O
Nội I-LOC
mùa O
đông O
năm O
1946” O
trước O
cổng O
chợ O
Đồng B-LOC
Xuân, O
Hà B-LOC
Nội. O
(Ảnh: O
T.LINH) O

IMGID: TPO_0000076_img_01 
Taylor B-PER
Swift I-PER
đổi O
gu O
bạn O
trai O
tác O
động O
xu O
hướng O
chọn O
trai O
của O
các O
cô O
gái O
Gen O
Z. O

IMGID: DT_0002332_img_02 
Ông O
Nguyễn B-PER
Tấn I-PER
Tuân, O
Chủ O
tịch O
UBND O
tỉnh B-LOC
Khánh I-LOC
Hòa I-LOC
(Ảnh: O
Trung B-PER
Thi). O

IMGID: NhanDan_0004264_img_03
Trao O
quyết O
định O
của O
Ban O
Bí O
thư O
chuẩn O
y O
đồng O
chí O
Lương B-PER
Kim I-PER
Sơn, O
tham O
gia O
Ban O
Thường O
vụ O
Tỉnh O
ủy O
Quảng B-LOC
Ngãi, O
nhiệm O
kỳ O
2020-2025. O

IMGID: NhanDan_0003918_img_01
Đại O
tá O
Phan B-PER
Văn I-PER
Hóa, O
Chỉ O
huy O
trưởng O
Bộ O
Chỉ O
huy O
Bộ O
đội O
Biên O
phòng O
tỉnh O
Điện B-LOC
Biên I-LOC
tham O
gia O
gói O
bánh O
chưng O
cùng O
nhân O
dân O
xã B-LOC
Ma I-LOC
Thì I-LOC
Hồ, O
huyện B-LOC
Mường I-LOC
Chà I-LOC
(Điện O
Biên). O
(Ảnh O
LÊ O
LAN) O

IMGID: NhanDan_0002736_img_01
Dây O
chuyền O
sản O
xuất O
công O
nghệ O
cao O
của O
Công B-ORG
ty I-ORG
TNHH I-ORG
một I-ORG
thành I-ORG
viên I-ORG
Công I-ORG
nghệ I-ORG
cao I-ORG
Điện I-ORG
Quang, O
Khu I-ORG
Công I-ORG
nghệ I-ORG
cao I-ORG
TP B-LOC
Hồ I-LOC
Chí I-LOC
Minh. O
(Ảnh O
MAI O
HƯƠNG) O

IMGID: ANTD_0017393_img_01 
Sepp B-PER
Blatter I-PER
công O
bố O
Qatar B-LOC
trở O
thành O
chủ O
nhà O
World B-OTHER
Cup I-OTHER
2022 B-DATE
vào O
năm B-DATE
2010 I-DATE

IMGID: TPO_0016122_img_01 
Phó O
Thủ O
tướng O
Chính B-ORG
phủ I-ORG
Trần B-PER
Hồng I-PER
Hà, O
Phó O
Chủ O
tịch O
Tổng B-ORG
Liên I-ORG
đoàn I-ORG
lao I-ORG
động I-ORG
Việt I-ORG
Nam I-ORG
Ngọ B-PER
Duy I-PER
Hiểu I-PER
và O
Chủ O
tịch O
Liên B-ORG
đoàn I-ORG
lao I-ORG
động I-ORG
tỉnh I-ORG
Lai I-ORG
Châu I-ORG
Hoàng B-PER
Thọ I-PER
Trung I-PER
trao O
quà O
cho O
đoàn O
viên, O
người O
lao O
động. O

IMGID: TPO_0004228_img_01 
Phó O
Thủ O
tướng O
Trần B-PER
Hồng I-PER
Hà I-PER
chủ O
trì O
cuộc O
họp O
về O
xây O
dựng O
dự O
thảo O
Nghị O
định O
trong O
hoạt O
động O
đăng O
kiểm. O

IMGID: NhanDan_0001614_img_01
Tổng O
thống O
Pháp B-LOC
Emmanuel B-PER
Macron. O
(Ảnh: O
THX/TTXVN) O

IMGID: ANTD_0022966_img_02 
Tân O
Chủ O
tịch O
UBND O
quận B-LOC
Nam I-LOC
Từ I-LOC
Liêm I-LOC
Nguyễn B-PER
Huy I-PER
Cường I-PER

IMGID: NhanDan_0002356_img_01
Trưởng O
Ban O
Đối O
ngoại O
Trung O
ương O
Đảng O
Nhân O
dân O
Cách O
mạng O
Lào B-LOC
Thongsavanh B-PER
Phomvihane I-PER
và O
đồng O
chí O
Nguyễn B-PER
Thị I-PER
Hoàng I-PER
Vân I-PER
tại O
buổi O
làm O
việc O
ngày O
12/10. O
(Ảnh: O
KTP/Pasaxon) O

IMGID: NhanDan_0003630_img_01
Thủ O
tướng O
Phạm B-PER
Minh I-PER
Chính I-PER
kiểm O
tra O
tình O
hình O
triển O
khai O
dự O
án, O
chúc O
Tết O
cán O
bộ, O
công O
nhân O
viên O
tham O
gia O
dự O
án O
tại O
công O
trường O
thuộc O
địa O
phận O
tỉnh B-LOC
Phú I-LOC
Thọ. O

IMGID: ANTD_0028762_img_01 
HLV O
Mai B-PER
Đức I-PER
Chung I-PER
bên O
chiếc O
cúp O
vô O
địch O
bóng O
đá O
nữ O
thế O
giới O

IMGID: NhanDan_0000656_img_01
Chó O
robot O
lập O
kỷ O
lục O
tốc O
độ O

IMGID: NhanDan_0000202_img_01
Thứ O
trưởng O
Ngoại O
giao O
Lê B-PER
Thị I-PER
Thu I-PER
Hằng I-PER
và O
Quốc O
Vụ O
khanh O
Ngoại O
giao O
Đan B-LOC
Mạch I-LOC
Lina B-PER
Gandlose I-PER
Hansen I-PER
đồng O
chủ O
trì O
Tham O
vấn O
chính O
trị O
lần O
thứ O
2 O
giữa O
Bộ O
Ngoại O
giao O
Việt B-LOC
Nam I-LOC
và O
Bộ O
Ngoại O
giao O
Đan B-LOC
Mạch. O
Nguồn: O
TTXVN O

IMGID: ANTD_0010024_img_01 
Thủ O
tướng O
Phạm B-PER
Minh I-PER
Chính, O
Trưởng O
ban O
Chỉ O
đạo O
quốc O
gia O
phòng, O
chống O
dịch O
Covid-19 B-OTHER
phát O
biểu O
tại O
Phiên O
họp O
lần O
thứ O
14 B-NUM
trực O
tuyến O
với O
các O
tỉnh, O
thành O
phố O

IMGID: NhanDan_0001134_img_01
Ký O
họa O
chân O
dung O
nhà O
thơ O
Nguyễn B-PER
Quang I-PER
Thiều I-PER
của O
họa O
sĩ O
Đỗ B-PER
Hoàng I-PER
Tường. O

IMGID: TPO_0023104_img_02 
Phó O
Bí O
thư O
Thường O
trực O
Tỉnh B-ORG
ủy, O
Chủ O
tịch O
HĐND O
tỉnh B-LOC
Hà I-LOC
Giang I-LOC
khẳng O
định O
hội O
nghị O
văn O
hóa O
toàn O
tỉnh O
là O
hoạt O
động O
cụ O
thể O
hóa O
các O
nội O
dung O
cốt O
lõi, O
trọng O
tâm O
của O
Hội O
nghị O
Văn O
hóa O
toàn O
quốc O
triển O
khai O
thực O
hiện O
Nghị O
quyết O
Đại O
hội O
lần O
thứ O
XIII O
của O
Đảng. O

IMGID: TPO_0000262_img_01 
Nhà O
báo O
Trần B-PER
Quang I-PER
Long I-PER
- O
Trưởng O
Văn B-ORG
phòng I-ORG
đại I-ORG
diện I-ORG
Báo I-ORG
Tiền I-ORG
Phong I-ORG
tại I-ORG
Bắc I-ORG
Trung I-ORG
Bộ I-ORG
và O
anh O
Nguyễn B-PER
Công I-PER
Minh I-PER
- O
UVBTV O
Tỉnh B-ORG
Đoàn, O
Bí O
thư O
Đoàn B-ORG
Khối O
các O
cơ O
quan O
tỉnh O
trao O
biển O
tượng O
trưng O
ngôi O
nhà O
nhân O
ái O
trị O
giá O
50 B-NUM
triệu O
đồng O
cho O
gia O
đình O
em O
Lương B-PER
Khăm I-PER
Phon. O

IMGID: NhanDan_0002795_img_01
Chủ O
tịch O
nước O
Võ B-PER
Văn I-PER
Thưởng I-PER
ký O
quyết O
định O
sửa O
đổi O
các O
Hiệp O
định O
vay O
vốn O
ADB O
cho O
dự O
án O
hạ O
tầng O
cơ O
bản O
phát O
triển O
toàn O
diện O

IMGID: ANTD_0030702_img_03 
Ông O
Lê B-PER
Thành I-PER
Liêm I-PER
– O
Giám O
đốc O
điều O
hành O
tài O
chính O
Vinamilk, O
chia O
sẻ O
về O
thực O
tế O
triển O
khai O
các O
chiến O
lược O
phát O
triển O
bền O
vững O
tại O
Vinamilk B-ORG

IMGID: NhanDan_0002131_img_03
Phó O
Thủ O
tướng O
Trần B-PER
Hồng I-PER
Hà I-PER
phát O
biểu O
tại O
chương O
trình. O

IMGID: DT_0007758_img_03 
PGS.TS. O
Nguyễn B-PER
Hoàng, O
Hiệu O
trưởng O
Trường B-ORG
ĐH I-ORG
Thương I-ORG
Mại I-ORG
phát O
biểu O
chúc O
mừng O
tại O
buổi O
lễ O
(Ảnh: O
Trường B-ORG
Đại I-ORG
học I-ORG
Thương I-ORG
mại). O

IMGID: TPO_0020763_img_01 
Bà O
Võ B-PER
Thanh I-PER
Thủy, O
Trưởng O
phòng B-ORG
Quản I-ORG
lý I-ORG
đất, O
Cục B-ORG
thuế I-ORG
TPHCM O
thông O
tin O
tại O
buổi O
họp O
báo O

IMGID: ANTD_0002620_img_01 
Tổng O
thống O
Ukraine B-LOC
Volodymyr B-PER
Zelensky I-PER
và O
Thủ O
tướng O
Anh B-LOC
Rishi B-PER
Sunak I-PER
đứng O
trước O
xe O
tăng O
Challenger-2 B-OTHER
mà O
Anh B-LOC
cung O
cấp O
cho O
Ukraine I-LOC

IMGID: TPO_0015862_img_01 
Giám O
đốc O
Sở B-ORG
Y I-ORG
tế I-ORG
Hà I-ORG
Nội I-ORG
Trần B-PER
Thị I-PER
Nhị I-PER
Hà I-PER
trao O
quyết O
định O
bổ O
nhiệm O
Giám O
đốc O
Bệnh B-ORG
viện I-ORG
Phụ I-ORG
sản I-ORG
Hà I-ORG
Nội I-ORG
cho O
ông O
Mai B-PER
Trọng I-PER
Hưng. O

IMGID: DT_0004042_img_01 
Nadal B-PER
bị O
rách O
cơ O
ở O
trận O
thua O
Jordan B-ORG
Thompson I-ORG
ngày B-DATE
5/1 O
(Ảnh: O
AP). O

IMGID: TPO_0003137_img_01 
Ông O
Donald B-PER
Trump I-PER
cho O
rằng O
chính B-ORG
quyền I-ORG
Mỹ I-ORG
quá O
ưu O
ái O
Harry B-PER
liên O
quan O
đến O
vấn O
đề O
xin O
thị O
thực O
Mỹ. O
Ảnh: O
AP. O

IMGID: ANTD_0030562_img_02 
Thủ O
tướng O
Chính O
phủ O
Phạm B-PER
Minh I-PER
Chính I-PER
phát O
biểu O
khai O
mạc O
Hội O
nghị O
(ảnh O
VGP/Nhật O
Bắc) O

IMGID: TPO_0026637_img_01 
Bí O
thư O
thứ O
nhất O
T.Ư O
Đoàn B-PER
Bùi I-PER
Quang I-PER
Huy I-PER
và O
Trưởng O
đại O
diện O
UNFPA O
tại O
Việt B-LOC
Nam I-LOC
Matthew B-PER
David I-PER
Jackson I-PER
tại O
buổi O
tiếp. O
Ảnh: O
Xuân B-PER
Tùng I-PER

IMGID: NhanDan_0001038_img_02
Lá O
dong O
cây O
quất, O
cùng O
thực O
phẩm O
được O
vận O
chuyển O
từ O
tàu O
lên O
các O
đảo O
ở O
Trường B-LOC
Sa. O

IMGID: TPO_0017833_img_02 
TS.BS O
Phạm B-PER
Như I-PER
Hùng, O
Phó O
giám O
đốc O
BV O
Tim O
Hà O
Nội O
- O
Tổng O
thư O
ký O
Hội O
tim O
mạch O
can O
thiệp O
VN O

IMGID: NhanDan_0001124_img_01
Xây O
dựng O
vườn O
cây O
hữu O
nghị O
thắm O
tình O
Việt B-LOC
Nam-Lào O

IMGID: ANTD_0022889_img_02 
Ngay O
sau O
lễ O
bàn O
giao, O
từ O
9h O
sáng O
nay, O
6/11, O
tàu O
Cát B-LOC
Linh- O
Hà B-LOC
Đông I-LOC
chở O
khách O
miễn O
phí O
15 B-NUM
ngày O

IMGID: NhanDan_0000189_img_01
Mũi O
1 O
của O
Công B-ORG
ty I-ORG
cổ I-ORG
phần I-ORG
LIZEN I-ORG
đang O
thi O
công O
đường O
song O
hành O
thuộc O
dự O
án O
đường O
vành O
đai O
4-Vùng O
Thủ O
đô O
Hà B-LOC
Nội I-LOC
trên O
địa O
bàn O
tỉnh O
Hưng B-LOC
Yên. O

IMGID: DT_0004014_img_01 
Ông O
Nguyễn B-PER
Phan I-PER
Đức I-PER
- O
Phó O
chủ O
tịch O
Công B-ORG
ty I-ORG
TNHH O
G-Luxury O
International I-ORG
trao O
giải O
cho O
golfer O
(Ảnh: O
G-Luxury O
International). O

IMGID: TPO_0017272_img_02 
Thông O
qua O
Đại O
sứ O
quán O
Lào O
tại O
Việt O
Nam, O
T.Ư O
Đoàn O
TNCS O
Hồ O
Chí O
Minh O
gửi O
tặng O
25.000 O
khẩu O
trang O
đến O
T.Ư O
Đoàn B-ORG
TNNDCM O
Lào. O
Ảnh: O
Xuân B-PER
Tùng I-PER

IMGID: TPO_0020635_img_02 
Phó O
chủ O
tịch O
UBND O
TP O
Thủ B-LOC
Đức I-LOC
Nguyễn B-PER
Kỳ I-PER
Phùng I-PER
thông O
tin O
tình O
hình O
phát O
triển O
NOXH O
trên O
địa O
bàn. O

IMGID: TPO_0018074_img_01 
Tiến O
sĩ O
Larry B-PER
Barham I-PER
(áo O
sáng) O
và O
đồng O
nghiệp O
tại O
nơi O
phát O
hiện O
ra O
các O
cấu O
trúc O
bằng O
gỗ O
có O
niên O
đại O
nửa O
triệu O
năm O
ở O
Zambia. O
Ảnh: O
New O
York O
Times O

IMGID: DT_0005529_img_01 
TS.BS O
Trương B-PER
Hồng I-PER
Sơn, O
Viện O
Trưởng O
Viện B-ORG
y I-ORG
học I-ORG
ứng I-ORG
dụng I-ORG
Việt I-ORG
Nam I-ORG
(Ảnh: O
N.P). O

IMGID: TPO_0024087_img_01 
Chủ O
tịch O
Quốc O
hội O
Vương B-PER
Đình I-PER
Huệ I-PER
trong O
cuộc O
gặp O
Tổng O
Bí O
thư, O
Chủ O
tịch O
nước O
Trung B-LOC
Quốc I-LOC
Tập B-PER
Cận I-PER
Bình, O
ngày B-DATE
13/12. O

IMGID: ANTD_0006268_img_01 
Vũ B-PER
Thị I-PER
Trang I-PER
cùng O
chồng O
Nguyễn B-PER
Tiến I-PER
Minh I-PER
xác O
lập O
cột O
mốc O
mới O
tại O
giải O
cầu O
lông O
vô O
địch O
thế O
giới O

IMGID: ANTD_0023471_img_01 
Đại O
tướng O
Tô B-PER
Lâm, O
Bộ O
trưởng O
Bộ B-ORG
Công I-ORG
an I-ORG
tiếp O
Ngài O
John B-PER
Kerry, O
Đặc O
phái O
viên O
của O
Tổng O
thống O
Mỹ B-LOC
về O
biến O
đổi O
khí O
hậu O

IMGID: NhanDan_0000595_img_02
Các O
đồng O
chí O
lãnh O
đạo O
Bộ O
Công O
an O
và O
tỉnh O
Hà B-LOC
Tĩnh I-LOC
tham O
quan O
ngôi O
nhà O
mới O
do O
Bộ O
Công O
an O
và O
tỉnh O
Hà B-LOC
Tĩnh I-LOC
hỗ O
trợ O
cho O
người O
dân. O

IMGID: ANTD_0024905_img_01 
Ông O
Joe B-PER
Biden I-PER
đã O
có O
hành O
động O
đầu O
tiên O
nhằm O
vào O
chính O
quyền O
quân O
sự O
ở O
Myanmar B-LOC

IMGID: TPO_0018509_img_01 
Henry B-PER
Cavill I-PER
không O
được O
vào O
vai O
Edward B-PER
vì O
quá O
"chững O
chạc”. O

IMGID: TPO_0001957_img_01 
Nguyễn B-PER
Hải I-PER
Nhân I-PER
tham O
gia O
tích O
cực, O
sôi O
nổi O
các O
hoạt O
động O
tình O
nguyện O
suốt O
quãng O
đời O
sinh O
viên O

IMGID: TPO_0016118_img_01 
Lee B-PER
Sun I-PER
Kyun I-PER
trong O
một O
lần O
ra O
thẩm O
vấn O
(ảnh O
trái) O
và O
hiện O
trường O
phát O
hiện O
tài O
tử O
qua O
đời. O

IMGID: DT_0004320_img_01 
Đặng B-PER
Trần I-PER
Phương I-PER
Nhi I-PER
(SN O
2004) O
là O
thành O
viên O
trẻ O
nhất O
của O
đội O
tuyển B-ORG
wushu I-ORG
Việt I-ORG
Nam I-ORG
tham O
dự O
giải O
Vô B-OTHER
địch I-OTHER
Wushu I-OTHER
thế I-OTHER
giới I-OTHER
2023 I-OTHER
tại O
Mỹ. O
Cô O
được O
chú O
ý O
bởi O
thần O
thái O
tự O
tin, O
kiên O
định, O
tập O
trung O
cao O
độ O
vào O
bài O
biểu O
diễn O
(Ảnh: O
IGNV). O

IMGID: NhanDan_0004578_img_02
Phó O
Thủ O
tướng O
Trần B-PER
Hồng I-PER
Hà I-PER
và O
Thủ O
tướng O
Cuba B-LOC
Manuel B-PER
Marrero I-PER
Cruz I-PER
chụp O
ảnh O
chung O
với O
các O
đại O
biểu. O

IMGID: NhanDan_0001022_img_01
Ấn O
tượng O
Nhà O
trưng O
bày O
Wings O
Art O

IMGID: NhanDan_0001284_img_01
Phóng O
viên O
Báo B-ORG
Nhân I-ORG
Dân I-ORG
tác O
nghiệp O
tại O
các O
vùng O
chịu O
ảnh O
hưởng O
bởi O
động O
đất O
ở O
Thổ B-LOC
Nhĩ I-LOC
Kỳ. O
(Ảnh O
THÀNH O
ĐẠT) O

IMGID: NhanDan_0001004_img_01
Kiểm O
tra O
tấm O
wafer O
- O
nguyên O
liệu O
để O
sản O
xuất O
sản O
phẩm O
cho O
chất O
bán O
dẫn O
tại O
nhà O
máy O
của O
Công B-ORG
ty I-ORG
TNHH I-ORG
Hana I-ORG
Micron I-ORG
Vina I-ORG
(FDI O
Hàn B-LOC
Quốc), O
Khu O
công O
nghiệp O
Vân B-LOC
Trung, O
tỉnh O
Bắc B-LOC
Giang. O
(Ảnh O
TUẤN B-PER
ANH) O

IMGID: NhanDan_0001446_img_01
Đầu O
Xuân, O
trên O
những O
công O
trường O
đường O
cao O
tốc... O

IMGID: NhanDan_0002056_img_02
Phó O
Bí O
thư O
Thường O
trực O
Tỉnh O
ủy O
Phạm B-PER
Hoàng I-PER
Anh I-PER
phát O
biểu O
chỉ O
đạo O
tại O
Hội B-OTHER
nghị. O

IMGID: ANTD_0027976_img_01 
Đồng O
chí O
Phạm B-PER
Thanh I-PER
Học- O
Phó O
trưởng O
Ban B-ORG
Thường I-ORG
trực O
Ban B-ORG
Tuyên I-ORG
giáo I-ORG
Thành I-ORG
ủy I-ORG
Hà I-ORG
Nội I-ORG
đánh O
giá O
cao O
hiệu O
quả O
tuyên O
truyền O
của O
báo O
chí O
Hà B-LOC
Nội I-LOC
- O
Ảnh: O
Lam B-PER
Thanh I-PER

IMGID: TPO_0016176_img_02 
Khi O
Jenn B-PER
và O
Jon B-PER
gặp O
nhau O
lần O
đầu, O
họ O
vẫn O
chưa O
biết O
là O
Jon B-PER
từng O
xuất O
hiện O
trong O
ảnh O
của O
Jenn. O
Ảnh: O
Jenn B-PER
Chia. O

IMGID: DT_0003000_img_02 
Chuyên O
gia O
Phan B-PER
Dũng I-PER
Khánh I-PER
cho O
rằng O
thị O
trường O
đã O
lập O
đỉnh O
trong O
năm B-DATE
2023 I-DATE
(Ảnh: O
Hải B-PER
Long). O

IMGID: NhanDan_0000967_img_03
Hàng O
nghìn O
du O
khách O
dự O
khai O
hội O
Kinh B-PER
Dương I-PER
Vương I-PER
tại O
Bắc B-LOC
Ninh I-LOC

IMGID: NhanDan_0001411_img_02
Ông O
Nguyễn B-PER
Thanh I-PER
Hòa I-PER
(bên O
phải) O
gửi O
lời O
cảm O
ơn O
Tổ O
tuần O
tra O
Đội O
Cảnh O
sát O
giao O
thông-trật O
tự O
Công O
an O
thành O
phố O
Thủ B-LOC
Dầu I-LOC
Một, O
tỉnh O
Bình B-LOC
Dương. O

IMGID: TPO_0019237_img_01 
Chủ O
tịch O
UBND O
tỉnh O
TT-Huế O
Nguyễn B-PER
Văn I-PER
Phương I-PER
(thứ O
hai O
từ O
trái O
sang) O
chỉ O
đạo O
công O
tác O
tìm O
kiếm O
cứu O
nạn O
tại O
hiện O
trường O

IMGID: NhanDan_0002412_img_01
HLV O
Hoàng B-PER
Anh I-PER
Tuấn I-PER
chia O
sẻ O
tại O
buổi O
họp O
báo O
sau O
trận O
thắng O
1-0 O
U23 O
Philippines. O
(Ảnh: O
VFF) O

IMGID: NhanDan_0001607_img_01
Ông O
Joe B-PER
Biden I-PER
vận O
động O
tranh O
cử O
tại O
bang O
Nam B-LOC
Carolina. O
Ảnh: O
AP O

IMGID: NhanDan_0000268_img_01
Tai O
nạn O
giao O
thông O
ở O
khu O
vực O
nông O
thôn O
tỉnh O
Đắk B-LOC
Lắk I-LOC
tăng O
cao O
trong O
tháng O
cuối O
năm O

IMGID: NhanDan_0001926_img_01
Tổng O
thống O
Hàn B-LOC
Quốc I-LOC
Yoon B-PER
Suk I-PER
Yeol, O
Tổng O
thống O
Mỹ O
Joe B-PER
Biden I-PER
và O
Thủ O
tướng O
Nhật B-LOC
Bản I-LOC
Kishida B-PER
Fumio I-PER
(từ O
trái O
sang). O
(Ảnh: O
Yonhap) O

IMGID: DT_0003939_img_01 
HLV O
Erik B-PER
Ten I-PER
Hag I-PER
tiếc O
nuối O
vì O
Man B-ORG
Utd I-ORG
thua O
Man B-ORG
City I-ORG
(Ảnh: O
AFP). O

IMGID: NhanDan_0004058_img_01
Đồng O
chí O
Bí O
thư O
Tỉnh O
ủy O
Lê B-PER
Trường I-PER
Lưu I-PER
cùng O
Phó O
Bí O
thư O
Thường O
trực O
Tỉnh O
ủy O
Phan B-PER
Ngọc I-PER
Thọ I-PER
trao O
Quyết O
định O
và O
tặng O
hoa O
chúc O
mừng O
các O
cá O
nhân. O

IMGID: NhanDan_0000306_img_01
Cameroon B-LOC
triển O
khai O
chương O
trình O
tiêm O
vaccine B-OTHER
phòng O
sốt O
rét O
định O
kỳ O
đầu O
tiên O
trên O
thế O
giới O

IMGID: DT_0004393_img_02 
Nguyễn B-PER
Thị I-PER
Oanh I-PER
để O
lại O
dấu O
ấn O
quá O
lớn O
ở O
SEA B-OTHER
Games I-OTHER
32 I-OTHER
(Ảnh: O
Mạnh B-PER
Quân). O

IMGID: NhanDan_0003627_img_02
Phó O
Thủ O
tướng O
Trần B-PER
Hồng I-PER
Hà I-PER
khảo O
sát O
cao O
tốc O
Cần B-LOC
Thơ-Cà O
Mau I-LOC
trên O
địa O
bàn O
Cần B-LOC
Thơ. O

IMGID: NhanDan_0001802_img_01
Tỷ O
phú O
người O
Anh B-LOC
Hamish B-PER
Harding I-PER
trong O
một O
chuyến O
bay O
được O
thực O
hiện O
vào O
tháng B-DATE
7/2019. O
(Ảnh: O
Jannicke O
Mikkelsen/Reuters) O

IMGID: DT_0007474_img_01 
Công B-ORG
an I-ORG
huyện I-ORG
Bến I-ORG
Lức I-ORG
bàn O
giao O
tài O
sản O
cho O
chị O
Lê B-PER
Thị I-PER
Mỹ I-PER
Vân I-PER
(Ảnh: O
Công O
an O
cung O
cấp). O

IMGID: ANTD_0007655_img_01 
Nguyễn B-PER
Filip I-PER
xúc O
động O
khi O
lần O
đầu O
tiên O
ĐT O
Việt B-LOC
Nam I-LOC

IMGID: NhanDan_0000181_img_01
Phó O
Chủ O
tịch O
nước O
Võ B-PER
Thị I-PER
Ánh I-PER
Xuân I-PER
dâng O
hương O
tại O
đền O
thờ O
Hai B-PER
Bà I-PER
Trưng. O
(Ảnh O
TTXVN) O

IMGID: NhanDan_0000160_img_01
Nhà O
lãnh O
đạo O
Triều B-LOC
Tiên I-LOC
Kim B-PER
Jong I-PER
Un I-PER
đến O
thăm O
Việt B-LOC
Nam I-LOC
(tháng O
2/2019). O

IMGID: ANTD_0030769_img_01 
Trung O
tướng O
Nguyễn B-PER
Hải I-PER
Trung I-PER
- O
Giám O
đốc O
CATP O
chủ O
trì O
và O
phát O
biểu O
chỉ O
đạo O
hội O
nghị O
giao O
ban O
sơ O
kết O
quý O
I/2022 O
của O
Công B-ORG
an I-ORG
Hà I-ORG
Nội I-ORG

IMGID: TPO_0001867_img_01 
Bộ O
trưởng O
Nguyễn B-PER
Kim I-PER
Sơn I-PER
trao O
bằng O
khen O
cho O
giáo O
viên O
tiêu O
biểu O
Thủ O
đô O
2023. O
Ảnh: O
Thế B-PER
Đại I-PER

IMGID: DT_0004235_img_01 
HLV O
Juan B-PER
Carlos I-PER
Ferrero I-PER
không O
cùng O
Alcaraz B-PER
dự O
Australian B-OTHER
Open I-OTHER
2024 I-OTHER
(Ảnh: O
ATP). O

IMGID: NhanDan_0004606_img_01
Xe O
điện O
VinFast B-ORG
được O
trưng O
bày O
tại O
Triển O
lãm O
ô-tô O
quốc O
tế O
Qatar B-LOC
2023. O

IMGID: ANTD_0029388_img_02 
Bộ O
trưởng O
Bộ B-ORG
Tài I-ORG
chính I-ORG
Hồ B-PER
Đức I-PER
Phớc I-PER
phát O
biểu O
tại O
Quốc O
hội O

IMGID: DT_0007359_img_03 
Ông O
Yang O
Jae I-PER
Hyun I-PER
- O
Tổng O
giám O
đốc O
IB B-ORG
Tech I-ORG
chia O
sẻ O
về O
các O
sản O
phẩm O
chip O
bán O
dẫn O
công B-ORG
ty I-ORG
IB I-ORG
Tech I-ORG
đã O
sản O
xuất. O

IMGID: ANTD_0031397_img_01 
Bà O
Nguyễn B-PER
Thị I-PER
Tuyết I-PER
– O
Giám O
đốc O
khối O
nguồn O
nhân O
lực, O
đại O
diện O
Tập B-ORG
đoàn I-ORG
DOJI I-ORG
nhận O
cúp O
và O
giấy O
chứng O
nhận. O

IMGID: ANTD_0023463_img_01 
Ông O
Nguyễn B-PER
Huy I-PER
Cường, O
Phó O
Bí O
thư O
Quận O
ủy, O
Chủ O
tịch O
UBND O
quận O
đánh O
giá O
cao O
công O
tác O
chuẩn O
bị O
bảo O
vệ O
Đại O
hội O
Đảng B-ORG
toàn O
quốc O
lần O
thứ O
XIII O
của O
CAQ O
Nam B-LOC
Từ I-LOC
Liêm I-LOC

IMGID: ANTD_0014493_img_02 
Tiến O
sỹ O
Đinh B-PER
Quang I-PER
Thành I-PER
- O
Phó O
Tổng O
biên O
tập O
tạp O
chí O
nghiên O
cứu O
Hồ B-PER
Chí I-PER
Minh, O
giảng O
viên O
Học B-ORG
viện I-ORG
Chính I-ORG
trị I-ORG
quốc I-ORG
gia I-ORG
Hồ I-ORG
Chí I-ORG
Minh I-ORG

IMGID: DT_0004208_img_01 
Sinner B-PER
đang O
thi O
đấu O
thăng O
hoa O
tại O
Australia B-OTHER
Open I-OTHER
(Ảnh: O
Getty). O

IMGID: DT_0002746_img_03 
Bà O
Merle B-PER
Ratner I-PER
trong O
một O
bài O
trả O
lời O
phỏng O
vấn O
truyền O
thông O
Việt B-LOC
Nam I-LOC
(Ảnh: O
VNA). O

IMGID: TPO_0001444_img_01 
Ngoại O
trưởng O
Mỹ O
Antony B-PER
Blinken I-PER
trên O
máy O
bay O
từ O
Israel B-LOC
sang O
Jordan B-LOC
ngày O
3/11. O
(Ảnh: O
AP) O

IMGID: NhanDan_0000351_img_01
Chủ O
tịch O
Ủy O
ban O
nhân O
dân O
thành O
phố O
Đà B-LOC
Lạt I-LOC
Đặng B-PER
Quang I-PER
Tú I-PER
(bên O
phải), O
nhận O
chứng O
nhận O
từ O
IFEA B-ORG
ASIA. O

IMGID: NhanDan_0003565_img_02
Chủ O
tịch O
nước O
Võ B-PER
Văn I-PER
Thưởng I-PER
tiếp O
Đại O
sứ O
Venezuela B-LOC
Juan B-PER
Carlos I-PER
Fernandes I-PER
Juarez. O
(Ảnh: O
TTXVN) O

IMGID: ANTD_0023282_img_01 
Bộ O
trưởng O
Tô B-PER
Lâm I-PER
phát O
biểu O
tại O
buổi O
gặp O
mặt O
kỷ O
niệm O
75 B-ORG
năm O
Ngày O
truyền O
thống O
lực O
lượng O
Tham O
mưu O
CAND O
(18/4/1946 O
– O
18/4/2021) O

IMGID: TPO_0020774_img_02 
Đại O
tá O
Nguyễn B-PER
Văn I-PER
Dựt, O
Phó O
giám O
đốc O
Công B-ORG
an I-ORG
tỉnh O
Bình I-ORG
Dương I-ORG
(bìa O
trái) O
trao O
quyết O
định O
điều O
động, O
bổ O
nhiệm O
cho O
các O
cán O
bộ O

IMGID: NhanDan_0000636_img_01
Cảnh O
đổ O
nát O
sau O
cuộc O
không O
kích O
của O
Israel B-LOC
xuống O
thành O
phố O
Rafah, O
Dải B-LOC
Gaza, O
ngày B-DATE
22/2/2024. O
(Ảnh: O
THX/TTXVN) O

IMGID: NhanDan_0002334_img_01
Đại O
sứ O
Việt B-LOC
Nam I-LOC
Nguyễn B-PER
Huy I-PER
Tăng I-PER
đến O
chào O
Thủ O
tướng O
Vương B-ORG
quốc I-ORG
Campuchia I-ORG
Hun B-PER
Manet. O
(Ảnh: O
Fresh O
News) O

IMGID: TPO_0000237_img_01 
Ông O
Bùi B-PER
Tuấn I-PER
Mạnh I-PER
- O
Chủ O
tịch O
UBND O
huyện B-LOC
Cát I-LOC
Hải, O
TP O
Hải B-LOC
Phòng. O

IMGID: ANTD_0010109_img_01 
Ông O
Hun B-PER
Sen I-PER
đã O
có O
quyết O
định O
quan O
trọng O
sau O
gần O
38 B-NUM
năm I-NUM
làm O
Thủ O
tướng O
Campuchia B-LOC

IMGID: ANTD_0027222_img_01 
Đại O
tướng O
Tô B-PER
Lâm, O
Bộ O
trưởng O
Bộ B-ORG
Công I-ORG
an I-ORG
Việt I-ORG
Nam I-ORG
phát O
biểu O
khai O
mạc O
hội O
nghị O
AMMTC O
14. O

IMGID: ANTD_0024923_img_01 
Tiêm O
vaccine O
ngừa O
Covid-19 O
cho O
người O
dân O
tại O
Ấn B-LOC
Độ I-LOC

IMGID: NhanDan_0002459_img_01
Tiến O
sĩ O
Phạm B-PER
Vũ I-PER
Hoàng, O
Phó O
Tổng O
cục O
trưởng O
Tổng O
cục O
Dân O
số O
và O
Kế O
hoạch O
hóa O
gia O
đình O
(Bộ O
Y O
tế) O
phát O
biểu. O

IMGID: DT_0006406_img_04 
Tương O
tự O
"người O
chị O
em" O
Birkin, O
túi O
Kelly O
là O
một O
trong O
những O
thiết O
kế O
được O
thèm O
muốn O
nhất O
của O
Hermès. O
Mẫu O
túi O
Kelly O
được O
vợ O
Duy B-PER
Mạnh I-PER
mang O
ở O
ảnh O
thuộc O
phiên O
bản O
Sellier O
có O
tính O
cấu O
trúc O
cao, O
dáng O
túi O
hình O
thang O
với O
đường O
chỉ O
khâu O
tinh O
xảo. O
Một O
phiên O
bản O
phổ O
biến O
của O
túi O
Kelly O
- O
mẫu O
Sellier O
làm O
từ O
chất O
liệu O
da O
Epsom, O
kích O
cỡ O
25 B-NUM
- O
hiện O
có O
giá O
11.800 O
USD O
(291,1 O
triệu O
đồng), O
theo O
Purse B-ORG
Blog I-ORG
(Ảnh: O
@quynhanh23). O

IMGID: ANTD_0024265_img_03 
Đồng O
chí O
Nguyễn B-PER
Đình I-PER
Khuyến, O
Chủ O
tịch O
UBND O
quận B-LOC
Tây I-LOC
Hồ I-LOC
phát O
biểu O
tại O
hội O
nghị O

IMGID: ANTD_0029318_img_01 
Đại O
sứ O
Đặng B-PER
Hoàng I-PER
Giang, O
Trưởng O
Phái O
đoàn B-ORG
Việt I-ORG
Nam I-ORG
tại O
Liên B-ORG
hợp I-ORG
quốc I-ORG

IMGID: TPO_0015160_img_01 
Quang O
cảnh O
buổi O
Bí O
thư O
T.Ư O
Đoàn O
Nguyễn B-PER
Tường I-PER
Lâm I-PER
tiếp O
đoàn O
hai O
gia O
đình O
cán O
bộ O
Trung B-ORG
ương I-ORG
Đoàn I-ORG
TNNDCM O
Lào B-LOC
thăm O
Việt B-LOC
Nam. O
Ảnh: O
Xuân B-PER
Tùng I-PER

IMGID: DT_0003229_img_01 
Chân O
dung O
tỷ O
phú O
John B-PER
Catsimatidis I-PER
(Ảnh: O
Fox B-ORG
Business). O

IMGID: NhanDan_0000003_img_01
Đoàn O
công O
tác O
của O
Bộ B-ORG
Quốc I-ORG
phòng I-ORG
Việt B-LOC
Nam I-LOC
chúc O
mừng O
75 B-NUM
năm O
Ngày O
thành O
lập O
Quân B-ORG
đội I-ORG
nhân I-ORG
dân I-ORG
Lào. O
(Ảnh: O
Hải O
Tiến) O

IMGID: NhanDan_0000273_img_01
Học O
sinh O
Hà B-LOC
Nội I-LOC
chế O
tạo O
thiết O
bị O
thông O
minh O
hỗ O
trợ O
bệnh O
nhân O
tai O
biến O

IMGID: NhanDan_0000935_img_02
Katy B-PER
Perry I-PER
là O
nữ O
nghệ O
sĩ O
có O
đĩa O
hát O
bán O
chạy O
nhất O
trong O
lịch O
sử O
của O
hãng O
thu O
Capitol B-ORG
Records I-ORG
(Mỹ) O
và O
là O
một O
trong O
những O
nghệ O
sĩ O
âm O
nhạc O
bán O
chạy O
nhất O
mọi O
thời O
đại O
(Ảnh: O
CAA) O

IMGID: DT_0003937_img_01 
Đoàn B-PER
Văn I-PER
Hậu I-PER
là O
cái O
tên O
luôn O
được O
giới O
bóng O
đá O
và O
giới O
truyền O
thông O
Indonesia B-LOC
chú O
ý O
đặc O
biệt O
(Ảnh: O
AP). O

IMGID: NhanDan_0001194_img_01
Triều B-LOC
Tiên I-LOC
tuyên O
bố O
thử O
thành O
công O
tên O
lửa O
đạn O
đạo O
tầm O
trung O
sử O
dụng O
nhiên O
liệu O
rắn O

IMGID: ANTD_0024538_img_01 
HLV O
trưởng O
Nguyễn B-PER
Thị I-PER
Nhung I-PER
chung O
vui O
cùng O
người O
em, O
người O
học O
trò O
Trần B-PER
Quốc I-PER
Cường I-PER
trong O
ngày O
anh O
giành O
chức O
vô O
địch O
50m O
súng O
ngắn O
bắn O
chậm O
nam O
SEA B-OTHER
Games I-OTHER
31 I-OTHER
(Ảnh: O
Bùi B-PER
Lượng) O

IMGID: ANTD_0029146_img_01 
Tổng O
Bí O
thư, O
Chủ O
tịch O
nước O
Nguyễn B-PER
Phú I-PER
Trọng I-PER
điện O
đàm O
với O
Tổng O
Bí O
thư O
Lào B-LOC
Thongloun B-PER
Sisoulith I-PER

IMGID: TPO_0011855_img_02 
Thứ O
trưởng O
Lê B-PER
Thị I-PER
Thu I-PER
Hằng I-PER
chụp O
ảnh O
lưu O
niệm O
cùng O
các O
đại O
biểu O
tham O
dự O
“Diễn O
đàn O
Kinh O
tế O
Kiều O
bào O
lần O
thứ O
II: O
Kết O
nối O
địa O
phương, O
doanh O
nghiệp O
Việt B-LOC
Nam I-PER
– O
Kyushu O
Thực O
chất O
– O
Hiệu O
quả O
- O
Bền O
vững”, O
tại O
Nhật B-LOC
Bản. O

IMGID: TPO_0015957_img_02 
Ông O
Lê B-PER
Bá I-PER
Hùng I-PER
– O
Uỷ O
viên O
BCH O
Đảng B-ORG
bộ I-ORG
tỉnh, O
Giám O
đốc O
Sở B-ORG
Thông I-ORG
tin I-ORG
và O
Truyền I-ORG
thông I-ORG
Nghệ I-ORG
An I-ORG
phát O
biểu O

IMGID: NhanDan_0003611_img_01
Chủ O
tịch O
Quốc O
hội O
Vương B-PER
Đình I-PER
Huệ I-PER
chúc O
Tết B-OTHER
Đảng O
bộ, O
chính O
quyền O
và O
nhân O
dân O
Thủ B-LOC
đô I-LOC
Hà I-LOC
Nội. O
(Ảnh: O
DUY B-PER
LINH) O

IMGID: DT_0002684_img_01 
Nguyên O
Tổng O
tư O
lệnh O
Ukraine B-LOC
Valery B-PER
Zaluzhny I-PER
(phải) O
và O
người O
kế O
nhiệm O
Oleksandr B-PER
Syrskyi I-PER
(Ảnh: O
Telegram/Sursky). O

IMGID: NhanDan_0000890_img_01
Giáo O
sư O
Richard B-PER
Friend, O
Chủ O
tịch O
Hội O
đồng O
Giải O
thưởng O
VinFuture B-ORG
sẽ O
tham O
gia O
chủ O
tọa O
phiên O
tọa O
đàm O
"Công O
nghệ O
bán O
dẫn: O
Nền O
tảng O
của O
thế O
giới O
hiện O
đại" O
tại O
Tuần O
lễ O
VinFuture B-ORG
2023. O

IMGID: TPO_0002152_img_01 
Anh O
Bùi B-PER
Quang I-PER
Huy I-PER
- O
Bí O
thư O
thứ O
nhất O
Trung B-ORG
ương I-ORG
Đoàn I-ORG
và O
các O
đại O
biểu O
về O
dự O
lễ O
khai O
giảng O
tại O
trường B-ORG
THPT O
DTNT O
Nghệ I-ORG
An. O

IMGID: ANTD_0025204_img_01 
Ông O
Lê B-PER
Hồng I-PER
Sơn, O
Phó O
Chủ O
tịch O
UBND O
TP O
Hà B-LOC
Nội, O
Trưởng O
ban O
chỉ O
đạo O
diễn O
tập O
phát O
biểu O
khai O
mạc O
buổi O
diễn O
tập O

IMGID: NhanDan_0002397_img_01
Thủ O
tướng O
Phạm B-PER
Minh I-PER
Chính I-PER
và O
Phu O
nhân O
đến O
thăm O
cán O
bộ, O
nhân O
viên O
Đại O
sứ O
quán O
và O
đại O
diện O
cộng O
đồng O
người O
Việt B-LOC
Nam I-LOC
tại O
Romania. O
(Ảnh: O
Dương O
Giang/TTXVN) O

IMGID: ANTD_0027556_img_01 
Salah B-PER
đã O
ký O
hợp O
đồng O
dài O
hạn O
với O
Liverpool B-ORG

IMGID: ANTD_0021257_img_01 
Ủy O
viên O
Bộ B-ORG
Chính I-ORG
trị, O
Bộ O
trưởng O
Bộ B-ORG
Công I-ORG
an, O
Đại O
tướng O
Tô B-PER
Lâm I-PER
trình O
bày O
báo O
cáo O
trước O
Quốc O
hội O

IMGID: NhanDan_0002307_img_02
Giám O
đốc O
Sở O
Văn O
hóa, O
Thể O
thao O
và O
Du O
lịch O
tỉnh B-LOC
Bình I-LOC
Dương I-LOC
Bùi B-PER
Hữu I-PER
Toàn I-PER
phát O
biểu O
tại O
lễ O
khai O
mạc. O

IMGID: ANTD_0016751_img_01 
Ronaldo B-PER
san O
bằng O
kỷ O
lục O
ghi O
bàn O
của O
huyền O
thoại O
châu O
Á O

IMGID: NhanDan_0000629_img_01
Lễ O
tưởng O
niệm O
chỉ O
huy O
cấp O
cao O
của O
Lực O
lượng O
Vệ O
binh O
Cách O
mạng O
Hồi O
giáo O
Iran B-LOC
(IRGC) O
Qassem B-PER
Soleimani I-PER
ngày B-DATE
3/1/2022. O
Ảnh: O
WANA O

IMGID: TPO_0015564_img_01 
Anh O
Đào B-PER
Văn I-PER
Hưng, O
Bí O
thư O
Đoàn B-ORG
Thanh I-ORG
niên I-ORG
Công I-ORG
ty I-ORG
Than I-ORG
Thống I-ORG
Nhất I-ORG
đạt O
100 B-NUM
điểm O
trong O
đợt O
thi O
trực O
tuyến O
tìm O
hiểu O
Nghị O
quyết O
Đại O
hội O
Đoàn O
toàn O
quốc O
lần O
thứ O
XII. O
Ảnh: O
NVCC O

IMGID: NhanDan_0000576_img_02
Đồng O
chí O
Nguyễn B-PER
Huy I-PER
Thái, O
Phó O
trưởng O
Đoàn O
đại O
biểu O
Quốc O
hội O
tỉnh O
Bạc B-LOC
Liêu I-LOC
trao O
quà O
Tết O
cho O
các O
hộ O
nghèo O
của O
địa O
phương. O
Ảnh: O
HÀN O
TIẾN O
LUẬN O

IMGID: TPO_0014830_img_01 
Tổng O
thống O
Nga O
Vladimir B-PER
Putin I-PER
gặp O
Tổng O
thống O
Belarus O
Alexander B-PER
Lukashenko I-PER
ngày O
15/9 O
tại O
Sochi. O
Ảnh: O
Reuters B-PER

IMGID: NhanDan_0003804_img_01
Chủ O
tịch O
nước O
Võ B-PER
Văn I-PER
Thưởng I-PER
phát O
biểu O
tại O
phiên O
họp O
cấp O
cao O
với O
chủ O
đề O
“Kinh O
tế O
số O
- O
Động O
lực O
mới O
của O
tăng O
trưởng”. O
(Ảnh: O
Thống O
Nhất/TTXVN) O

IMGID: ANTD_0028803_img_01 
Quang B-PER
Hải I-PER
được O
Pau B-ORG
FC I-ORG
chúc O
mừng O
việc O
trở O
về O
phục O
vụ O
ĐT O
Việt B-LOC
Nam I-LOC

IMGID: ANTD_0007643_img_01 
Kiatisak B-PER
tạm O
biệt O
quê O
nhà, O
nóng O
lòng O
sang O
Việt O
Nam O

IMGID: NhanDan_0001719_img_01
Bí O
thư O
Trung O
ương O
Đoàn, O
Chủ O
tịch O
Hội O
Sinh O
viên O
Việt B-LOC
Nam I-LOC
Nguyễn B-PER
Minh I-PER
Triết I-PER
(thứ O
nhất O
từ O
trái O
sang) O
và O
đại O
diện O
các O
đơn O
vị O
đồng O
tổ O
chức O
Hội O
thi O
trao O
giải O
Nhất O
tặng O
2 B-NUM
thí O
sinh O
Lê B-PER
Ngọc I-PER
Phương I-PER
Anh I-PER
và O
Cao B-PER
Thùy I-PER
Trang. O

IMGID: TPO_0020003_img_01 
Thiếu O
tướng O
Nguyễn B-PER
Minh I-PER
Hoàng I-PER
(bên O
trái) O
trao O
quyết O
định O
chúc O
mừng O
ông O
Hồ B-PER
Văn I-PER
Đức. O
Ảnh: O
Thành O
ủy O
TPHCM. O

IMGID: NhanDan_0001085_img_01
Tài O
khoản O
Twitter B-ORG
của O
ông O
Donald B-PER
Trump I-PER
đã O
xuất O
hiện O
trở O
lại O
vào O
ngày B-DATE
19.11 I-DATE
(theo O
giờ O
Mỹ). O
(Ảnh O
chụp O
màn O
hình O
Twitter) O

IMGID: ANTD_0024391_img_01 
Bà O
Melania B-PER
đã O
chuyển O
đến O
Nhà B-ORG
Trắng I-ORG
để O
sống O
cùng O
chồng O
vào O
năm B-DATE
2016 I-DATE

IMGID: TPO_0000779_img_01 
Chủ O
tịch O
Hồ B-PER
Chí I-PER
Minh I-PER
và O
Bộ O
trưởng O
Y O
tế O
Phạm B-PER
Ngọc I-PER
Thạch I-PER
thăm O
Bệnh B-LOC
xá I-LOC
Vân I-LOC
Đình I-LOC
ngày B-DATE
20/4/1963. O
Trong O
ảnh O
Bí O
thư O
Chi B-ORG
đoàn I-ORG
Bệnh I-ORG
xá I-ORG
Nguyễn B-PER
Hữu I-PER
Kim I-PER
đang O
hứa O
với O
Bác O

IMGID: NhanDan_0003713_img_02
Tiến O
sĩ, O
Bác O
sĩ O
Võ B-PER
Toàn I-PER
Trung. O

IMGID: NhanDan_0000253_img_03
Giải O
đua O
thuyền O
máy O
quy O
tụ O
nhiều O
tay O
đua O
đến O
từ O
các O
quốc O
gia O
khác O
nhau O
hứa O
hẹn O
sẽ O
đem O
đến O
cho O
khán O
giả O
những O
màn O
trình O
diễn O
mãn O
nhãn. O

IMGID: NhanDan_0001358_img_02
Công O
trình O
đường O
dây O
220kV O
dài O
nhất O
Đông B-LOC
Nam I-PER
Á I-PER
vượt O
biển O
Kiên B-LOC
Bình–Phú O
Quốc I-LOC
đưa O
vận O
hành O
vào O
tháng B-DATE
10/2022. O

IMGID: ANTD_0029195_img_01 
Messi B-PER
lại O
đưa O
Inter B-ORG
Miami I-ORG
đến O
gần O
một O
chiến O
quả O
khác O
trong O
ít O
ngày O

IMGID: ANTD_0024287_img_01 
Đặng I-PER
Thanh I-PER
Ngân I-PER
giành O
danh O
hiệu O
Á O
hậu O
4 B-NUM
“Hoa O
hậu I-OTHER
Siêu I-OTHER
quốc I-OTHER
gia I-OTHER
2023” O

IMGID: NhanDan_0003523_img_01
Phó O
Chủ O
tịch O
nước O
Võ B-PER
Thị I-PER
Ánh I-PER
Xuân I-PER
trao O
tặng O
10 B-NUM
căn O
nhà O
tình O
nghĩa O
và O
tiền O
cho O
Quỹ O
bảo O
trợ O
trẻ O
em O
tỉnh B-LOC
Long I-LOC
An. O

IMGID: TPO_0015368_img_01 
Anh O
Nguyễn B-PER
Quốc I-PER
Huy, O
Phó O
Bí O
thư O
Tỉnh O
Đoàn O
Bình B-LOC
Thuận I-LOC
trao O
tặng O
quà O
cho O
gia O
đình O
chính O
sách O
và O
người O
dân O
có O
hoàn O
cảnh O
khó O
khăn O

IMGID: NhanDan_0000028_img_02
Đồng O
chí O
Thongsavanh B-PER
Phomvihane I-PER
trao O
Huân B-OTHER
chương I-OTHER
Tự I-OTHER
do I-OTHER
hạng I-OTHER
III I-OTHER
và O
Huân B-OTHER
chương I-OTHER
Hữu I-OTHER
nghị I-OTHER
tặng O
các O
tập O
thể, O
cá O
nhân. O

IMGID: NhanDan_0000042_img_01
Điện B-LOC
Biên I-LOC
bắt O
một O
đối O
tượng O
vận O
chuyển O
32 O
nghìn O
viên O
ma O
túy O
tổng O
hợp O

IMGID: DT_0005526_img_01 
PGS.TS O
Võ B-PER
Tường I-PER
Kha, O
Giám O
đốc O
Bệnh B-ORG
viện I-ORG
Thể I-ORG
thao I-ORG
Việt I-ORG
Nam. O

IMGID: TPO_0022081_img_01 
Angelababy B-PER
được O
ví O
như O
công O
chúa O
trong O
chiếc O
váy O
hồng O
mặc O
tại O
sự O
kiện O
ở O
New B-LOC
York. O
Ảnh: O
Weibo. O

IMGID: NhanDan_0005637_img_01
Tổng O
thống O
Hàn B-LOC
Quốc I-LOC
Yoon B-PER
Suk I-PER
Yeol I-PER
gặp O
gỡ O
người O
đồng O
cấp O
Pháp B-LOC
Macron B-PER
tại O
Paris. O
Ảnh: O
YONHAP O

IMGID: ANTD_0000011_img_02 
NSND O
Tống B-PER
Toàn I-PER
Thắng, O
Giám O
đốc O
Liên B-ORG
đoàn I-ORG
Xiếc I-ORG
Việt I-ORG
Nam I-ORG

IMGID: ANTD_0028742_img_01 
Cuối O
cùng O
Quang B-PER
Hải I-PER
cũng O
ghi O
bàn O
cho O
Pau B-ORG
Fc I-ORG

IMGID: DT_0005887_img_01 
Diva B-PER
Thanh I-PER
Lam I-PER
được O
phong O
tặng O
NSND O
trong O
đợt O
xét O
tặng O
danh O
hiệu O
NSƯT, O
NSND O
lần O
thứ O
10 B-NUM
(Ảnh: O
Facebook O
nghệ O
sĩ). O

IMGID: DT_0004772_img_04 
Ông O
Quyển B-PER
được O
bình O
chọn O
là O
một O
trong O
100 B-NUM
người O
đạt O
danh O
hiệu O
Nông O
dân O
Việt B-LOC
Nam I-LOC
xuất O
sắc O
năm B-DATE
2023 I-DATE
(Ảnh: O
Chí B-PER
Anh). O

IMGID: ANTD_0018433_img_02 
Ngài O
Marcus B-PER
Winsley I-PER
- O
Phó O
Đại O
sứ O
Liên B-ORG
hiệp I-ORG
Vương I-ORG
quốc I-ORG
Anh I-ORG
và I-ORG
Bắc I-ORG
Ai-len O
tại O
Việt B-LOC
Nam I-LOC
phát O
biểu O
lại O
lễ O
ký O
kết. O

IMGID: DT_0002682_img_05 
Tổng O
thống O
Mỹ B-LOC
Joe B-PER
Biden I-PER
và O
người O
đồng O
cấp O
Ukraine B-LOC
Zelensky B-PER
(Ảnh: O
RTE). O

IMGID: NhanDan_0000455_img_01
Quảng B-LOC
Ngãi: O
2 B-NUM
tàu O
cá O
bốc O
cháy O
dữ O
dội O
khi O
đang O
neo O
đậu O

IMGID: NhanDan_0000082_img_01
Các O
vị O
Bộ O
trưởng, O
Chủ O
tịch O
Ủy O
ban O
Điều O
phối O
chung O
Khu O
vực O
Tam O
giác O
phát O
triển O
Campuchia-Lào-Việt O
Nam I-LOC
tại O
Hội O
nghị. O
Ảnh: O
TRỊNH B-PER
DŨNG I-PER

IMGID: NhanDan_0002582_img_01
Các O
đối O
tượng O
tham O
gia O
đường O
dây O
đánh O
bạc O
do O
Lê B-PER
Ngọc I-PER
Triệu I-PER
cầm O
đầu O
tại O
Công O
an O
huyện B-LOC
Cư I-LOC
Kuin. O

IMGID: NhanDan_0000912_img_01
Trao O
quà O
cho O
bệnh B-OTHER
nhân I-OTHER
nghèo I-OTHER
tại O
một O
số O
bệnh O
viện O
ở O
Hà B-LOC
Nội I-LOC

IMGID: ANTD_0027904_img_01 
Hình O
ảnh O
về O
vùng O
đồng O
bằng O
sông O
Hồng O
(Việt O
Nam) O
được O
giới O
thiệu O
trên O
New B-OTHER
York I-OTHER
Times I-OTHER

IMGID: ANTD_0020037_img_01 
Bà B-OTHER
Trang B-PER
Lê I-PER
là O
người O
sáng O
lập O
ra O
nhiều O
chương B-OTHER
trình I-OTHER
truyền I-OTHER
hình I-OTHER
thực I-OTHER
tế I-OTHER
về O
thời O
trang O
tại O
Việt B-LOC
Nam I-LOC

IMGID: ANTD_0002843_img_02 
Bộ O
trưởng O
Bộ B-ORG
Y I-ORG
tế I-ORG
Đào B-PER
Hồng I-PER
Lan I-PER
báo O
cáo O
tại O
buổi O
làm O
việc O

IMGID: NhanDan_0001268_img_01
Phó O
Bí O
thư O
Thường O
trực O
Tỉnh O
ủy, O
Chủ O
tịch O
HĐND O
tỉnh O
Quảng B-LOC
Trị I-LOC
Nguyễn B-PER
Đăng I-PER
Quang I-PER
thăm, O
tặng O
hoa O
chúc O
mừng O
Sở O
Y O
tế. O

IMGID: NhanDan_0000601_img_01
Hải O
quân O
nhận O
đỡ O
đầu O
con O
ngư O
dân O
vùng O
biển O
Cà B-LOC
Mau I-LOC

IMGID: NhanDan_0004349_img_02
Giáo O
sư, O
Tiến O
sĩ O
Sử B-PER
Đình I-PER
Thành, O
Hiệu O
trưởng O
UEH B-ORG
phát O
biểu O
tại O
buổi O
lễ O
ra O
mắt. O

IMGID: NhanDan_0004246_img_01
Công O
an O
huyện B-LOC
Đắk I-LOC
Mil I-LOC
tống O
đạt O
các O
quyết O
định O
tố O
tụng O
đối O
với O
Nguyễn B-PER
Thành I-PER
Trung I-PER
(mặc O
áo O
thun O
xanh O
sọc O
ngang). O

IMGID: TPO_0002365_img_01 
Ông O
Vũ B-PER
Việt I-PER
Văn I-PER
- O
Phó O
Chủ O
tịch O
thường O
trực O
UBND O
tỉnh O
Vĩnh B-LOC
Phúc I-LOC
(thứ O
3 B-NUM
từ O
trái O
sang) O
cùng O
một O
số O
lãnh O
đạo O
sở O
ngành O
tại O
lễ O
trao O
giải O

IMGID: TPO_0002097_img_02 
Harper B-PER
Seven I-PER
bị O
chê O
già O
hơn O
tuổi O
và O
như O
mặc O
váy O
ngủ O
trong O
tiệc O
sinh O
nhật O
sớm. O
Ảnh: O
IG. O

IMGID: NhanDan_0002317_img_01
Thủ O
tướng O
Chính O
phủ O
Phạm B-PER
Minh I-PER
Chính I-PER
đã O
hội O
kiến O
với O
Chủ O
tịch O
Thượng O
viện O
Otsuji B-PER
Hidehisa. O
(Ảnh: O
Nhật O
Bắc) O

IMGID: NhanDan_0001044_img_01
Ủy O
ban O
Mặt O
trận O
Tổ O
quốc O
Thành O
phố O
Hồ O
Chí O
Minh O
tặng O
Bằng O
khen O
cho O
các O
kiều O
bào O
có O
nhiều O
đóng O
góp O
cho O
sự O
phát O
triển O
của O
thành O
phố. O

IMGID: NhanDan_0002890_img_01
Đông O
đảo O
kiều O
bào O
Việt B-LOC
Nam I-LOC
tại O
Hungary B-LOC
ra O
sân O
bay O
đón O
Thủ O
tướng O
Phạm B-PER
Minh I-PER
Chính I-PER
và O
Phu O
nhân. O
(Ảnh: O
NHẬT O
BẮC) O

IMGID: DT_0003188_img_02 
Chung B-PER
Vũ I-PER
Thanh I-PER
Uyên I-PER
- O
đại O
sứ O
nền O
tảng O
cộng O
đồng O
phụ O
nữ O
Money B-ORG
With I-ORG
Mina I-ORG
chuyên O
về O
tài O
chính O
và O
sự O
nghiệp O
(Ảnh: O
Thanh B-PER
Uyên). O

IMGID: TPO_0015565_img_05 
Anh O
Đặng B-PER
Đại I-PER
Bàng, O
Bí O
thư O
Tỉnh O
Đoàn B-ORG
Quảng I-ORG
Bình I-ORG
thắp O
lửa O
truyền O
thống O
trong O
lễ O
ra O
quân O
"Tháng O
Thanh O
niên O
- O
Tháng O
Ba O
biên O
giới O
năm B-DATE
2023". O

IMGID: TPO_0001149_img_01 
Chị O
Lưu B-PER
Nguyệt I-PER
Anh, O
người O
sáng O
lập O
HTX B-ORG
Bưởi I-ORG
Múc I-ORG

IMGID: TPO_0022584_img_02 
Phúc B-PER
cùng O
bạn O
của O
mình O
trở O
thành O
Quán O
quân O
trong O
chương O
trình O
Cặp O
đôi O
tình O
nguyện O
được O
tổ O
chức O
tại O
trường B-ORG
Đại I-ORG
học I-ORG
Xây I-ORG
dựng I-ORG
Hà I-ORG
Nội. O

IMGID: TPO_0003482_img_01 
Meghan B-PER
Markle I-PER
thể O
hiện O
ủng O
hộ O
công O
ty O
xây O
dựng O
trang O
web O
Sussex.com O
giữa O
tranh O
cãi O
lợi O
dụng O
tước O
hiệu O
hoàng O
gia. O
Ảnh: O
AP. O

IMGID: NhanDan_0001122_img_01
Phó O
Thủ O
tướng O
kiêm O
Bộ O
trưởng O
Tài O
nguyên O
và O
Môi O
trường O
Trần B-PER
Hồng I-PER
Hà I-PER
tại O
phiên O
khai O
mạc O
hội O
nghị. O
(Ảnh: O
TTXVN) O

IMGID: NhanDan_0003328_img_01
Ông O
Nguyễn B-PER
Đức I-PER
Thịnh, O
Phó O
Tổng O
Giám O
đốc O
Vietjet B-ORG
nhận O
chứng O
nhận O
thương O
hiệu O
giá O
trị O
nhất O
Việt B-LOC
Nam I-LOC
2023. O

IMGID: ANTD_0009889_img_01 
Trung O
tướng O
Tô B-PER
Ân I-PER
Xô, O
Chánh O
Văn O
phòng O
Bộ B-ORG
Công I-ORG
an I-ORG
thông O
tin O
với O
báo O
chí O
tại O
buổi O
họp O
báo O
chiều B-DATE
4-6 O

IMGID: ANTD_0021529_img_01 
HLV B-OTHER
Mano B-PER
Polking I-PER
còn O
hợp O
đồng O
dẫn O
dắt O
Thái B-LOC
Lan I-LOC
tới O
tháng B-DATE
2-2024 O

IMGID: NhanDan_0000496_img_01
“Cẩm O
nang O
phòng O
chống O
tin O
giả, O
tin O
sai O
sự O
thật O
trên O
không O
gian O
mạng” O
được O
phát O
hành O
theo O
hình O
thức O
sách O
in, O
sách O
điện O
tử. O
(Ảnh O
ANH B-PER
VĂN) O

IMGID: NhanDan_0001290_img_01
Đội O
Công O
binh O
của O
Việt B-LOC
Nam I-LOC
được O
Liên B-ORG
hợp I-ORG
quốc I-ORG
lựa O
chọn O
triển O
khai O
tới O
Phái O
bộ O
UNISFA B-LOC
(khu O
vực O
Abyei). O

IMGID: NhanDan_0001069_img_02
Thủ O
tướng O
Phạm B-PER
Minh I-PER
Chính I-PER
và O
ông O
Susumu B-PER
Nibuya, O
Phó O
Chủ O
tịch O
Thường O
trực, O
Giám O
đốc O
điều O
hành O
tập O
đoàn O
Idemitsu. O

IMGID: NhanDan_0003868_img_03
Đồng O
chí O
Lê B-PER
Quốc I-PER
Minh I-PER
trao O
Bằng B-OTHER
khen I-OTHER
của O
Đảng B-ORG
ủy I-ORG
Khối I-ORG
các I-ORG
cơ I-ORG
quan I-ORG
Trung I-ORG
ương I-ORG
cho O
các O
đảng O
viên O
có O
thành O
tích O
hoàn O
thành O
xuất O
sắc O
nhiệm O
vụ O
5 B-NUM
năm I-NUM
liền O
(2017-2021) O
thuộc O
Đảng O
bộ O
Báo B-ORG
Nhân I-ORG
Dân. O
(Ảnh: O
THỦY B-PER
NGUYÊN) O

IMGID: DT_0002802_img_01 
Giáo O
sư O
Nguyễn B-PER
Thị I-PER
Kim I-PER
Thanh I-PER
làm O
việc O
tại O
trường B-ORG
Đại I-ORG
học I-ORG
University I-ORG
College I-ORG
London I-ORG
- O
UCL B-ORG
(Vương O
quốc I-LOC
Anh). O
(Nguồn: O
RSC) O

IMGID: ANTD_0029572_img_01 
Thứ O
trưởng O
Bộ B-ORG
Tài I-ORG
chính I-ORG
Nguyễn B-PER
Đức I-PER
Chi I-PER

IMGID: NhanDan_0004457_img_01
Lực O
lượng O
cứu O
hộ O
tìm O
kiếm O
người O
mất O
tích O
sau O
động O
đất O
tại O
tỉnh O
Ishikawa, O
Nhật B-LOC
Bản, O
ngày B-DATE
6/1/2024. O
(Ảnh: O
Kyodo/TTXVN) O

IMGID: NhanDan_0004693_img_01
Nguyễn B-PER
Văn I-PER
Khánh I-PER
Phong I-PER
là O
một O
trong O
những O
VĐV O
trẻ O
nổi O
bật O
của O
TDDC O
Việt B-LOC
Nam. O
Ảnh: O
Nam O
Trần O

IMGID: DT_0002669_img_01 
Theo O
truyền O
thông O
Tây B-LOC
Ban I-LOC
Nha, O
Maksim B-PER
Kuzminov I-PER
sống O
dưới O
tên O
giả O
ở O
Tây B-LOC
Ban I-LOC
Nha I-LOC
với O
hộ O
chiếu O
Ukraine B-LOC
(Ảnh: O
NurPhoto/Shutterstock). O

IMGID: DT_0005896_img_01 
TS O
Âm O
nhạc O
Phương B-PER
Nga, O
Phó O
trưởng O
Khoa O
Thanh O
nhạc, O
Học B-ORG
viện I-ORG
Âm I-ORG
nhạc I-ORG
Quốc I-ORG
gia I-ORG
Việt I-ORG
Nam I-ORG
(phải) O
và O
NSƯT O
Trần B-PER
Ly I-PER
Ly, O
Quyền O
Cục O
trưởng O
Cục B-ORG
Nghệ I-ORG
thuật I-ORG
biểu O
diễn O
tại O
sự O
kiện O
trao O
giải O
tối O
2/12 O
(Ảnh: O
Ban O
Tổ O
chức). O

IMGID: ANTD_0002981_img_02 
Thượng O
tá O
Nguyễn B-PER
Minh I-PER
Thành I-PER
- O
Phó O
Trưởng O
Công B-ORG
an I-ORG
quận I-ORG
Đống I-ORG
Đa I-ORG
phát O
biểu O

IMGID: NhanDan_0000547_img_02
Hình O
minh O
họa O
hố O
đen O
siêu O
lớn O
và O
cổ O
xưa O
do O
NASA B-OTHER
cung O
cấp. O

IMGID: ANTD_0007652_img_01 
HLV O
Kiatisak B-PER
từ O
chối O
lời O
đề O
nghị O
trở O
lại O
“giải O
cứu” O
các O
đội O
tuyển O
Thái B-LOC
Lan I-LOC

IMGID: NhanDan_0004399_img_01
Quang O
cảnh O
buổi O
làm O
việc O
của O
Phó O
Chủ O
tịch O
Thường O
trực O
Quốc O
hội O
Trần B-PER
Thanh I-PER
Mẫn I-PER
và O
Chủ O
tịch O
Nghị O
viện O
Vùng B-LOC
Wallonie I-LOC
André B-PER
Frédéric. O
(Ảnh: O
Hương O
Giang/TTXVN) O

IMGID: NhanDan_0000318_img_01
Tổng O
thống O
Ai B-LOC
Cập I-LOC
Abdel-Fattah O
El-Sisi I-PER
trong O
cuộc O
họp O
báo O
ở O
Cairo. O
(Ảnh: O
AFP/TTXVN) O

IMGID: TPO_0003701_img_01 
Đỗ B-PER
Kiều I-PER
Chinh I-PER
(sinh O
năm B-DATE
2000) O
vừa O
tốt O
nghiệp O
loại O
Giỏi O
chuyên O
ngành O
Thương O
mại O
điện O
tử, O
trường B-ORG
Đại I-ORG
học I-ORG
Mỏ I-ORG
- O
Địa I-ORG
chất. O

IMGID: TPO_0012603_img_01 
Chủ O
tịch O
UBND O
TPHCM O
Phan B-PER
Văn I-PER
Mãi I-PER
trình O
bày O
tóm O
tắt O
các O
tờ O
trình O
gửi O
đến O
kỳ O
họp O
thứ O
10 B-NUM
- O
HĐND O
TPHCM O
khóa O
X. O
Ảnh: O
Ngô B-PER
Tùng I-PER

IMGID: ANTD_0027024_img_02 
Bà O
Đào B-PER
Hồng I-PER
Lan I-PER
chính O
thức O
được O
phê O
chuẩn O
bổ O
nhiệm O
Bộ O
trưởng O
Bộ B-ORG
Y I-ORG
tế I-ORG

IMGID: NhanDan_0000916_img_03
Chị O
Bùi B-PER
Thị I-PER
Hằng I-PER
- O
tỉnh O
Hòa B-LOC
Bình I-LOC
(bên O
phải) O
cho O
biết: O
sau O
khi O
được O
tặng O
sổ O
bảo O
hiểm O
xã O
hội O
tự O
nguyện O
sẽ O
cố O
gắng O
tiếp O
tục O
tham O
gia O
vào O
những O
năm O
sau. O

IMGID: TPO_0015161_img_01 
Anh O
Trần B-PER
Hữu I-PER
- O
Trưởng O
Ban O
Thanh O
niên O
Công O
nhân O
và O
Đô O
thị O
T.Ư O
Đoàn O
(ngoài O
cùng, O
bên O
phải) O
trao O
Quyết O
định O
và O
ông O
Nguyễn B-PER
Nam I-PER
Long I-PER
- O
Ủy O
viên O
BTV O
Đảng O
ủy, O
Phó O
Tổng O
giám O
đốc O
Tập O
đoàn O
(ngoài O
cùng, O
bên O
trái) O
tặng O
hoa O
cho O
nhóm O
tác O
giả O
Công O
trình O
thanh O
niên O
“Ứng O
dụng O
chữ O
ký O
số O
từ O
xa O
VNPT O
SmartCA”. O

IMGID: TPO_0018018_img_01 
Chủ O
tịch O
UBND O
tỉnh O
Điện O
Biên O
Lê B-PER
Thành I-PER
Đô I-PER
báo O
cáo O
kết O
quả O
thực O
hiện O
nhiệm O
vụ O
phát O
triển O
kinh O
tế O
- O
xã O
hội, O
đảm O
bảo O
quốc O
phòng, O
an O
ninh, O
xây O
dựng O
Đảng, O
hệ O
thống O
chính O
trị O
năm B-DATE
2023. O

IMGID: NhanDan_0001042_img_01
Mở O
cơ O
hội O
kết O
nối O
giao O
thương O
trong O
ngành O
thang O
máy O
Việt B-LOC
Nam I-LOC
và O
quốc B-OTHER
tế I-OTHER

IMGID: ANTD_0003095_img_01 
Đồng O
chí O
Trần B-PER
Sỹ I-PER
Thanh, O
Ủy O
viên O
Trung O
ương O
Đảng, O
Phó O
Bí O
thư O
Thành O
ủy, O
Chủ O
tịch O
UBND B-ORG
TP I-ORG
Hà I-ORG
Nội, O
phát O
biểu O
tại O
hội O
nghị O

IMGID: ANTD_0032134_img_01 
Thầy O
giáo O
Ranjitsinh B-PER
Disale I-PER
(Ấn O
Độ) O
đã O
quyết O
định O
chia O
giải O
thưởng O
1 B-NUM
triệu O
USD O
của O
mình O
cho O
9 B-NUM
đồng O
nghiệp O
được O
bình O
chọn O
vào O
top O
10 B-NUM
giáo O
viên O
toàn O
cầu O
năm B-DATE
2020 I-DATE

IMGID: ANTD_0027180_img_01 
Thủ O
tướng O
Nhật B-LOC
Bản I-LOC
Fumio B-PER
Kishida I-PER

IMGID: NhanDan_0001639_img_03
GS O
Pamela B-PER
Christine I-PER
Ronald I-PER
trả O
lời O
phỏng O
vấn O
báo O
chí O
ngày B-DATE
21/12. O
(Ảnh: O
VĂN O
TOẢN) O

IMGID: NhanDan_0000226_img_02
Siemens B-ORG
và O
FPT B-ORG
hợp O
tác O
trong O
chuyển O
đổi O
số O
sản O
xuất, O
công O
nghệ O
phần O
mềm O
ô-tô O
và O
chip B-OTHER
bán I-OTHER
dẫn I-OTHER

IMGID: NhanDan_0000303_img_01
Người O
biểu O
tình O
quá O
khích O
ném O
đá O
về O
phía O
cảnh O
sát O
tại O
Dakar, O
Senegal, O
ngày O
1/6/2023. O
Ảnh: O
AFP/TTXVN O

IMGID: NhanDan_0000021_img_02
Tổng O
Biên O
tập O
Báo B-ORG
Tiền I-ORG
phong I-ORG
Lê B-PER
Xuân I-PER
Sơn I-PER
phát O
biểu O
tại O
Ngày O
hội O
hiến O
máu O
"Giọt O
hồng O
cội O
Việt". O

IMGID: NhanDan_0001185_img_01
Thủ O
tướng O
Phạm B-PER
Minh I-PER
Chính I-PER
lên O
đường O
dự O
Hội O
nghị O
cấp O
cao O
ASEAN-Nhật O
Bản B-LOC
và O
hoạt O
động O
song O
phương O
tại O
Nhật B-PER
Bản I-PER

IMGID: NhanDan_0001540_img_01
Thủ O
tướng O
Phạm B-PER
Minh I-PER
Chính I-PER
tiếp O
Chủ O
tịch O
Tập O
đoàn O
MUFG B-ORG
Mike B-PER
Kanetsugu I-PER
(Ảnh: O
THANH O
GIANG) O

IMGID: DT_0002733_img_01 
Tổng O
thống O
Ba B-LOC
Lan I-LOC
Andrzej B-PER
Duda I-PER
(Ảnh: O
Reuters). O

IMGID: DT_0004079_img_01 
HLV O
Shin B-PER
Tae I-PER
Yong I-PER
sang O
châu O
Âu O
chọn O
cầu O
thủ O
nhập O
tịch O
tái O
đấu O
đội O
tuyển O
Việt B-LOC
Nam I-LOC
(Ảnh: O
Getty). O

IMGID: TPO_0002252_img_02 
Ông O
Lê B-PER
Sỹ I-PER
Nghiêm I-PER
- O
Giám O
đốc O
Sở B-ORG
Tài I-ORG
nguyên I-ORG
và I-ORG
môi I-ORG
trường I-ORG
Thanh I-ORG
Hoá I-ORG
(người O
đứng O
bên O
trái O
ảnh) O
trả O
lời O
chất O
vấn O
chiều O
11/7. O

IMGID: NhanDan_0002897_img_01
Thủ O
tướng O
Chính O
phủ O
Phạm B-PER
Minh I-PER
Chính I-PER
và O
Bộ O
trưởng O
Thương O
mại O
Thổ B-LOC
Nhĩ I-LOC
Kỳ I-LOC
Omer B-PER
Bolat. O

IMGID: NhanDan_0002725_img_02
Phó O
Chủ O
tịch O
Tổng O
Liên O
đoàn O
Lao O
động O
Phan B-PER
Văn I-PER
Anh I-PER
(thứ O
2 O
từ O
phải O
sang) O
trao O
quà O
Tết O
Nguyên O
đán O
2023 B-DATE
tặng O
người O
lao O
động O
tại O
tỉnh B-LOC
Nam I-LOC
Định. O

IMGID: NhanDan_0000604_img_02
Thường O
trực O
Tỉnh O
ủy O
Phú B-LOC
Yên I-LOC
trao O
thưởng O
cho O
Công O
an O
Phú B-LOC
Yên I-LOC
về O
thành O
tích O
xuất O
sắc O
trong O
đấu O
tranh O
phá O
vụ O
án O
ma O
túy O
lớn O
nhất O
từ O
trước O
tới O
nay O
trên O
địa O
bàn. O

IMGID: ANTD_0006239_img_01 
Nguyễn B-PER
Văn I-PER
Quyết I-PER
không O
được O
ứng O
cử O
Quả O
bóng O
vàng O
2023 B-DATE
do O
dính O
án O
kỷ O
luật O
tại O
V-League O

IMGID: ANTD_0023485_img_01 
Tổng O
Cục O
trưởng O
Bộ B-ORG
Nội I-ORG
vụ I-ORG
Thành B-LOC
phố I-LOC
Moskova I-LOC
tặng O
quà O
Giám O
đốc O
Công B-ORG
an I-ORG
Thành I-ORG
phố I-ORG
Hà I-ORG
Nội I-ORG

IMGID: TPO_0025552_img_01 
Sau O
nhiều O
thông O
tin O
nghi O
bị O
cấm O
sóng, O
Angelababy B-PER
vẫn O
xuất O
hiện O
trên O
đài O
truyền O
hình O
Trung B-LOC
Quốc. O
Ảnh: O
Weibo. O

IMGID: ANTD_0009441_img_01 
Ronaldo B-PER
cùng O
đội O
nhà O
thua O
đậm O
trước O
Celta B-ORG
Vigo I-ORG

IMGID: TPO_0015891_img_01 
Võ B-PER
Thành I-PER
Vin I-PER
(thứ O
2 B-NUM
từ O
phải O
sang) O
cùng O
đội O
ngũ O
kinh O
doanh O
quốc O
tế O
và O
các O
đối O
tác O
tham O
dự O
hội O
chợ O
Fine O
Food O
Australia O
tại O
Melbourne B-LOC
vào O
tháng O
9/2022. O

IMGID: ANTD_0017499_img_01 
Ở O
tuổi O
36, O
Anh B-PER
Đức I-PER
(áo O
trắng) O
vẫn O
chơi O
tốt O
suốt O
90 B-NUM
phút I-NUM
trận O
Phố B-LOC
Hiến I-LOC
- O
Long B-LOC
An I-LOC

IMGID: ANTD_0032029_img_01 
HLV O
Gong B-PER
Oh-kyun O
bất O
ngờ O
chia O
tay O
U23 B-ORG
Việt I-ORG
Nam I-ORG

IMGID: NhanDan_0004239_img_02
Đồng O
chí O
Phạm B-PER
Đình I-PER
Nghị, O
Chủ O
tịch O
Ủy O
ban O
nhân O
dân O
tỉnh, O
Chủ O
tịch O
Hội O
đồng O
Nghĩa O
vụ O
quân O
sự O
tỉnh O
Nam B-LOC
Định I-LOC
phát O
biểu O
ý O
kiến O
tại O
hội O
nghị. O

IMGID: ANTD_0027370_img_01 
Đại O
tướng O
Phan B-PER
Văn I-PER
Giang, O
Bộ O
trưởng O
Bộ B-ORG
Quốc I-ORG
phòng I-ORG
trao O
quyết O
định O
bổ O
nhiệm O
Đại O
tá, O
PGS, O
TS O
Lê B-PER
Hữu I-PER
Song I-PER

IMGID: TPO_0000040_img_01 
Thủ O
tướng O
thăm, O
tặng O
quà O
Tết, O
động O
viên O
cán O
bộ, O
công O
nhân O
đang O
làm O
việc O
trên O
công O
trường O
nhà O
ga O
ngầm O
S12. O
Ảnh: O
Trọng B-PER
Tài. O

IMGID: ANTD_0008249_img_01 
Ủy O
viên O
Bộ B-ORG
Chính I-ORG
trị, O
Phó O
Thủ O
tướng O
Thường O
trực O
Chính O
phủ, O
Chủ O
tịch O
Ủy B-ORG
ban I-ORG
ATGT I-ORG
Quốc I-ORG
gia I-ORG
Phạm B-PER
Bình I-PER
Minh I-PER
phát O
động O
ra O
quân O
Năm O
An O
toàn O
giao O
thông O
2022 B-DATE

IMGID: NhanDan_0000648_img_01
Cổ O
động O
viên O
Việt B-LOC
Nam I-LOC
tại O
Uzbekistan B-LOC
truyền O
lửa O
cho O
đội O
U20 O
nữ O

IMGID: DT_0004997_img_01 
Nhà O
báo O
Phạm B-PER
Tuấn I-PER
Anh I-PER
- O
Tổng O
biên O
tập O
báo O
Dân B-ORG
trí I-ORG
(ngoài O
cùng, O
trái) O
và O
bà O
Thanh B-PER
Thảo I-PER
- O
Trưởng O
phòng O
Truyền O
thông O
báo O
Dân B-ORG
trí I-ORG
(thứ O
2, O
phải O
sang), O
tiếp O
nhận O
số O
tiền O
100 B-NUM
triệu O
đồng O
từ O
ông O
Nguyễn B-PER
Viết I-PER
Chung I-PER
- O
Tổng O
giám O
đốc O
Casper B-ORG
Việt I-ORG
Nam, O
để O
chung O
tay O
xây O
cầu O
Dân B-ORG
trí I-ORG
tại O
xã B-LOC
Đông I-LOC
Bình, O
Thới B-LOC
Lai, O
Cần B-LOC
Thơ. O
(Ảnh: O
Thành B-PER
Đông). O

IMGID: DT_0007634_img_01 
Đỗ B-PER
Hoàng I-PER
Dương I-PER
xác O
nhận O
sẽ O
tham O
gia O
TIW B-OTHER
EXPO I-OTHER
2023 I-OTHER
năm O
nay O
(Ảnh: O
The O
IELTS O
Workshop). O

IMGID: ANTD_0029178_img_02 
Jose B-PER
Mourinho I-PER
lập O
kỷ O
lục O
cùng O
AS B-ORG
Roma I-ORG

IMGID: NhanDan_0004776_img_01
Lễ O
thượng O
cờ O
Phần B-LOC
Lan I-LOC
tại O
trụ O
sở O
NATO B-ORG
ở O
Brussel, O
Bỉ B-LOC
ngày B-DATE
4/4. O
Ảnh: O
AP O

IMGID: NhanDan_0000803_img_01
Tấn O
công O
bằng O
UAV B-OTHER
khiến O
nhiều O
binh O
sĩ O
Mỹ B-LOC
thương O
vong O
ở O
Trung B-LOC
Đông I-LOC

IMGID: ANTD_0023657_img_01 
Thượng O
tá O
Hoàng B-PER
Trung I-PER
Kiên I-PER
- O
Phó O
trưởng O
Công B-ORG
an I-ORG
quận I-ORG
Hoàn I-ORG
Kiếm I-ORG
trao O
giải O
Nhất O
cho O
thí O
sinh O
đoạt O
giải O
cuộc O
thi O
tuyên O
truyền O
viên O
về O
PCCC O
và O
CNCH O
năm B-DATE
2023 I-DATE

IMGID: TPO_0020008_img_01 
Ông O
Nguyễn B-PER
Phước I-PER
Thiện I-PER
(đứng O
bên O
trái) O
trao O
quyết O
định O
cho O
bà O
Võ B-PER
Phương I-PER
Thủy. O
Ảnh: O
V. O
Tiến O

IMGID: NhanDan_0002717_img_01
Chương O
trình O
“Chợ O
Tết O
Công O
đoàn O
năm O
2024” O
sẽ O
diễn O
ra O
trên O
Shopee, O
Tiki B-ORG
từ O
0 B-NUM
giờ O
ngày O
15/1 B-DATE
đến O
24 B-NUM
giờ O
ngày O
7/2. O

IMGID: NhanDan_0001019_img_03
[Ảnh] O
Người O
lao O
động O
Nghệ B-LOC
An O
rời O
quê, O
trở O
lại O
nơi O
làm O
việc O
sau O
Tết O

IMGID: NhanDan_0003380_img_01
Tuấn B-PER
Hải I-PER
(giữa) O
ăn O
mừng O
bàn O
thắng O
duy O
nhất O
giúp O
Hà B-LOC
Nội I-LOC
FC O
thắng O
Thép B-ORG
Xanh I-ORG
Nam I-ORG
Định. O
(Ảnh O
THANH O
HẢI) O

IMGID: NhanDan_0000174_img_01
Sơn B-LOC
La: O
Tập O
huấn O
nghiệp O
vụ O
biên O
phòng O
cho O
cán O
bộ O
Quân B-ORG
đội I-ORG
nhân I-ORG
dân I-ORG
Lào I-ORG

IMGID: DT_0004206_img_01 
Tỷ O
lệ O
đặt O
cược O
của O
Djokovic B-PER
vô O
địch O
Australian B-OTHER
Open I-OTHER
được O
nhà O
cái O
giảm O
sau O
khi O
Alcaraz B-PER
bị O
loại O
(Ảnh: O
Getty). O

IMGID: DT_0006474_img_03 
Nong B-PER
Poy I-PER
chính O
thức O
lên O
xe O
hoa O
vào O
tháng B-DATE
3/2023 O
(Ảnh: O
Thairath). O

IMGID: DT_0004200_img_01 
Sabalenka B-PER
năm O
thứ O
hai O
liên O
tiếp O
vô O
địch O
đơn O
nữ O
Australian B-OTHER
Open I-OTHER
(Ảnh: O
Getty). O

IMGID: NhanDan_0000905_img_01
Ký O
Thỏa O
thuận O
thực O
hiện O
Hiệp O
định O
bảo O
hiểm O
xã O
hội O
giữa O
Việt B-LOC
Nam I-LOC
và O
Hàn B-LOC
Quốc I-LOC

IMGID: ANTD_0024493_img_04 
Thượng O
tá O
Nguyễn B-PER
Thanh I-PER
Bình, O
Trưởng O
phòng O
Xây O
dựng O
phong O
trào O
bảo O
vệ O
ANTQ O
đọc O
diễn O
văn O
ôn O
lại O
truyền O
thống O
55 B-NUM
năm O
lực O
lượng O
xây O
dựng O
phong O
trào O
toàn O
dân O
bảo O
vệ O
ANTQ O

IMGID: NhanDan_0002132_img_02
Ông O
Lê B-PER
Mạnh I-PER
Cường, O
Tổng O
Giám O
đốc O
Tổng O
Công O
ty O
Cổ O
phần O
Dịch O
vụ O
Kỹ O
thuật O
Dầu O
khí O
Việt B-LOC
Nam I-LOC
(PTSC) O
báo O
cáo O
các O
dự O
án O
đang O
triển O
khai O
với O
Phó O
Thủ O
tướng. O

IMGID: ANTD_0005055_img_01 
Ông O
Biden O
nêu O
giải O
pháp O
quản O
lý O
Gaza O
và I-LOC
Bờ O
Tây, O
Israel O
phản O
đối O

IMGID: DT_0006121_img_03 
Nghệ O
sĩ O
Lan B-PER
Anh I-PER
biểu O
diễn O
2 B-NUM
ca O
khúc O
trong O
Hòa O
nhạc O
chào O
xuân O
2024. O

IMGID: DT_0002730_img_01 
Tổng O
thống O
Hàn B-LOC
Quốc I-LOC
Yoon B-PER
Suk-yeol O
(Ảnh: O
Korea B-ORG
Times). O

IMGID: DT_0004969_img_03 
Đưa O
Bình B-PER
An I-PER
lên O
viện O
chỉ O
có O
bà O
nội O
nghèo O
khó, O
mẹ O
của O
em O
đã O
mất O
sau O
khi O
sinh O
em O
17 B-NUM
ngày O
(Ảnh: O
Hương B-PER
Hồng). O

IMGID: TPO_0015489_img_01 
Thiếu O
tướng O
Nguyễn B-PER
Anh I-PER
Tuấn, O
Chủ O
nhiệm O
Chính O
trị O
BĐBP O
kiểm O
tra O
công O
tác O
quản O
lý, O
bảo O
vệ O
biên O
giới O
trên O
tuyến O
biên O
giới O
Tây O
Nam. O
Ảnh: O
PV O

IMGID: NhanDan_0002321_img_01
Tối O
26/11 B-DATE
(giờ O
địa O
phương), O
Chủ O
tịch O
nước O
Võ B-PER
Văn I-PER
Thưởng I-PER
và O
Phu O
nhân O
cùng O
Đoàn O
đại O
biểu O
Cấp O
cao O
Việt B-LOC
Nam I-LOC
đã O
tới O
thủ O
đô O
Tokyo, O
bắt O
đầu O
chuyến O
thăm O
chính O
thức O
Nhật B-LOC
Bản. O
(Ảnh: O
Thống O
Nhất O
– O
TTXVN) O

IMGID: DT_0004374_img_01 
Pan B-PER
Zhanle I-PER
phá O
kỷ O
lục O
Asiad O
và O
châu O
Á O
ở O
nội O
dung O
100m O
tự O
do O
nam O
(Ảnh: O
Olympic). O

IMGID: NhanDan_0005170_img_01
Tổng O
Giám O
đốc O
Ngân B-ORG
hàng I-ORG
Chính I-ORG
sách I-ORG
xã I-ORG
hội I-ORG
Dương B-PER
Quyết I-PER
Thắng I-PER
phát O
biểu O
tại O
chương O
trình. O

IMGID: ANTD_0032411_img_02 
PGS.TS O
Nguyễn B-PER
Thu I-PER
Thuỷ, O
Vụ O
trưởng O
Vụ B-ORG
Giáo I-ORG
dục I-ORG
Đại I-ORG
học, O
Bộ O
GD-ĐT O
cho O
biết, O
năm B-DATE
2023, O
các O
phương O
thức O
tuyển O
sinh O
ĐH O
cần O
hoàn O
thiện O
theo O
hướng O
đơn O
giản O
hoá. O

IMGID: NhanDan_0000924_img_03
Ông O
Chu B-PER
Quang I-PER
Hào, O
Tổng O
Giám O
đốc O
Tổng B-ORG
công I-ORG
ty I-ORG
Bưu I-ORG
điện I-ORG
Việt I-ORG
Nam. O

IMGID: NhanDan_0000958_img_02
Phó O
Chủ O
tịch O
Hội B-ORG
Nhà I-ORG
văn I-ORG
Việt I-ORG
Nam, O
nhà O
thơ O
Nguyễn B-PER
Bình I-PER
Phương I-PER
trình O
bày O
báo O
cáo O
tổng O
kết. O

IMGID: DT_0007125_img_01 
Ông O
Lê B-PER
Quang I-PER
Hiếu, O
Phó O
tổng O
giám O
đốc O
Viettel B-ORG
Solutions I-ORG
phát O
biểu O
tại O
OpenInfra O
Days O
Việt B-LOC
Nam I-LOC
2023 B-DATE
(Ảnh: O
Nguyễn B-PER
Hà). O

IMGID: NhanDan_0001741_img_01
Thủ O
tướng O
Lào B-LOC
Sonexay B-PER
Siphandone.(Ảnh: O
Báo O
Quân O
đội O
nhân O
dân) O

IMGID: ANTD_0011072_img_01 
HLV O
Shin B-PER
Tae-yong O
chưa O
một O
lần O
giúp O
Indonesia B-LOC
thắng O
được O
đội O
tuyển O
Việt B-LOC
Nam I-LOC

IMGID: ANTD_0019352_img_01 
Tổng O
thống O
Moon B-PER
lên O
tiếng O
thúc O
đẩy O
phi O
hạt O
nhân O
hóa O
bán O
đảo O
Triều B-LOC
Tiên I-LOC

IMGID: DT_0004399_img_01 
Nhà O
đương O
kim O
vô O
địch O
thế O
giới O
Jonas B-PER
Andersson I-PER
sẽ O
khoác O
áo O
Đội B-ORG
Đua I-ORG
thuyền I-ORG
máy I-ORG
F1H2O I-ORG
Bình I-ORG
Định I-ORG
- O
Việt I-ORG
Nam I-ORG
tham O
dự O
các O
giải O
quốc O
tế O
và O
vô O
địch O
thế O
giới O
do O
UIM B-ORG
tổ O
chức O
(Ảnh: O
F1H2O). O

IMGID: DT_0002004_img_01 
Một O
số O
nơi O
ở O
Tây O
Bắc O
có O
thể O
ghi O
nhận O
nắng O
nóng O
trong O
ngày B-DATE
5/3, O
khi O
mức O
nhiệt O
cao O
nhất O
tăng O
cao O
trên O
35 B-NUM
độ O
C O
(Ảnh O
minh O
họa: O
Nam B-PER
Anh). O

IMGID: DT_0003992_img_01 
Man B-ORG
City I-ORG
gặp O
Copenhagen B-ORG
ở O
vòng O
1.8 O
Champions B-OTHER
League I-OTHER
(Ảnh: O
Getty). O

IMGID: DT_0004062_img_04 
Cựu O
cầu O
thủ O
Gerard B-PER
Piqué I-PER
(36 O
tuổi) O
bên O
tình O
trẻ O
Clara B-PER
Chia I-PER
Marti I-PER
(24 O
tuổi) O
(Ảnh: O
Daily B-PER
Mail). O

IMGID: DT_0007715_img_01 
TS O
Trương B-PER
Anh I-PER
Dũng, O
Tổng O
cục O
trưởng O
Tổng B-ORG
cục I-ORG
Giáo I-ORG
dục I-ORG
nghề I-ORG
nghiệp. O

IMGID: ANTD_0022976_img_01 
Trung O
tá O
Phạm B-PER
Trung I-PER
Tuyến I-PER
– O
Phó O
Trưởng O
CAQ O
Ba B-LOC
Đình I-LOC
phát O
biểu O
tại O
hội O
nghị O

IMGID: TPO_0024229_img_01 
Anh O
Trần B-PER
Văn I-PER
Đông, O
trưởng O
đoàn B-ORG
đại I-ORG
biểu I-ORG
thanh I-ORG
niên I-ORG
Việt I-ORG
Nam I-ORG
tặng O
quà O
PGS.TS O
Phuvong B-PER
Ankhamsen, O
Giám O
đốc O
Học B-ORG
viện I-ORG
Chính I-ORG
trị I-ORG
- O
Hành I-ORG
chính I-ORG
Quốc I-ORG
gia I-ORG
Lào. O
Ảnh: O
Vũ B-PER
Thơ I-PER

IMGID: ANTD_0022096_img_01 
Đồng O
chí O
Thongloun O
Sisoulith I-PER
và O
Phu O
nhân O
được O
đồng O
chí O
Nguyễn B-PER
Xuân I-PER
Phúc I-PER
và O
Phu O
nhân O
đón O
tiếp O
trong O
chuyến O
thăm O
cấp O
cao O
đến O
Việt B-LOC
Nam, O
năm B-DATE
2019 I-DATE

IMGID: NhanDan_0000858_img_01
Nhật B-LOC
Bản I-LOC
đã O
đón O
lượng O
khách O
du O
lịch O
quốc O
tế O
về O
mức O
trước O
đại O
dịch. O
Ảnh O
minh O
họa: O
EPA-EFE O

IMGID: ANTD_0005464_img_01 
Tiến O
sỹ O
Nhị B-PER
Lê, O
nguyên O
Phó O
Tổng O
Biên O
tập O
Tạp B-ORG
chí I-ORG
Cộng I-ORG
sản I-ORG
giới O
thiệu O
những O
nội O
dung O
cơ O
bản, O
cốt O
lõi O
của O
tác O
phẩm O

IMGID: TPO_0021450_img_01 
Chuẩn O
Đô O
đốc O
Nguyễn B-PER
Đăng I-PER
Tiến I-PER
- O
Bí O
thư O
Đảng B-ORG
ủy, O
Chính B-ORG
ủy I-ORG
Vùng I-ORG
3 I-ORG
Hải I-ORG
quân, O
Trưởng O
đoàn O
công O
tác, O
phát O
biểu O
tại O
buổi O
gặp O
mặt. O

IMGID: NhanDan_0001901_img_05
Mikhail B-PER
- O
sinh O
viên O
Nga B-LOC
nghiên O
cứu O
tiếng O
Việt O
năm O
thứ O
2 B-NUM
thuộc O
Viện B-ORG
các I-ORG
nước B-DATE
Á-Phi, O
Trường B-ORG
Đại I-ORG
học I-ORG
Tổng I-ORG
hợp I-ORG
Quốc I-ORG
gia I-ORG
mang O
tên O
Lomonosov. O
(Ảnh: O
Xuân B-PER
Hưng) O

IMGID: ANTD_0022397_img_01 
Chánh O
Văn O
phòng O
Bộ B-ORG
Công I-ORG
an I-ORG
trả O
lời O
báo O
chí O
tại O
buổi O
họp O
báo O
chiều O
2-10 O

IMGID: TPO_0008555_img_01 
Ông O
Phan B-PER
Văn I-PER
Mãi O
trao O
quyết O
định O
cho O
tân O
Chủ O
tịch O
huyện O
Bình B-LOC
Chánh I-LOC
Võ B-PER
Đức I-PER
Thanh. O
Ảnh: O
SGGP O

IMGID: NhanDan_0000187_img_02
PGS, O
TS O
Bùi B-PER
Đình I-PER
Phong, O
nguyên O
giảng O
viên O
cao O
cấp O
Học O
viện O
Chính O
trị O
quốc O
gia O
Hồ B-LOC
Chí I-LOC
Minh I-LOC
thông O
tin O
chuyên O
đề. O

IMGID: TPO_0000338_img_01 
PGS.TS. O
Lê B-PER
Anh I-PER
Phương I-PER
- O
Giám O
đốc O
ĐH O
Huế O
(bìa O
phải), O
cùng O
cán O
bộ, O
đoàn O
viên, O
thanh O
niên, O
sinh O
viên O
trồng O
cây O
hưởng O
ứng O
Tết B-OTHER
trồng I-OTHER
cây I-OTHER
Xuân I-OTHER
Giáp I-OTHER
Thìn I-OTHER
2024. O

IMGID: DT_0003238_img_01 
CEO O
Meta B-ORG
- O
Mark B-PER
Zuckerberg I-PER
(Ảnh: O
CNBC). O

IMGID: ANTD_0024234_img_01 
Trưởng O
Ban B-ORG
Tuyên I-ORG
giáo I-ORG
Thành I-ORG
ủy I-ORG
Hà I-ORG
Nội I-ORG
Nguyễn B-PER
Doãn I-PER
Toản I-PER
yêu O
cầuNgành O
Tuyên I-ORG
giáo I-ORG
Thủ I-ORG
đô I-ORG
cần O
tham O
mưu, O
giải O
quyết O
kịp O
thời O
các O
vấn O
đề O
dân O
sinh O
bức O
xúc O

IMGID: DT_0007320_img_01 
Trần B-PER
Thị I-PER
Diệu I-PER
Liên I-PER
từng O
giành O
học O
bổng O
toàn O
phần O
đến O
ĐH B-ORG
Harvard, O
Mỹ. O

IMGID: NhanDan_0000168_img_01
Các O
tác O
giả O
nhận O
giải O
thưởng O
hằng O
năm O
và O
Giải O
thưởng O
Tác O
giả O
trẻ O
năm B-DATE
2023. O

IMGID: NhanDan_0001818_img_02
Bộ O
trưởng O
Ngoại O
giao O
Bùi O
Thanh I-PER
Sơn I-PER
phát O
biểu O
khai O
mạc O
phiên O
họp. O
(Ảnh: O
THỦY B-PER
NGUYÊN) O

IMGID: ANTD_0031334_img_01 
Ông O
Austin B-PER
đề O
cao O
vai O
trò O
của O
VFA O

IMGID: ANTD_0028491_img_02 
Phạm B-PER
Việt I-PER
Cường I-PER
tại O
cơ O
quan O
công O
an O
(Ảnh: O
Công B-ORG
an I-ORG
tỉnh I-ORG
Gia I-ORG
Lai) O

IMGID: ANTD_0028735_img_01 
Lãnh O
đạo O
CLB O
Công B-ORG
an I-ORG
Hà I-ORG
Nội I-ORG
trao O
áo O
thi O
đấu O
số B-NUM
19 I-NUM
cho O
Nguyễn B-PER
Quang I-PER
Hải I-PER

IMGID: NhanDan_0000038_img_01
Tổng B-ORG
Lãnh I-LOC
sự I-LOC
quán I-ORG
Việt B-LOC
Nam I-LOC
tại O
Savnannakhet B-LOC
hỗ O
trợ O
người O
dân O
chịu O
ảnh O
hưởng O
bởi O
lũ O
lụt O
tại O
Trung B-LOC
Lào. O
(Ảnh: O
Hải O
Long) O

IMGID: DT_0007394_img_01 
Trần B-PER
Đình I-PER
Dũng, O
HCV O
Thiên O
văn O
và O
Vật O
lý O
thiên O
văn O
Quốc O
tế, O
trúng O
tuyển O
Đại B-ORG
học I-ORG
Dartmouth I-ORG
(Ảnh: O
M.H). O

IMGID: NhanDan_0000349_img_01
Không O
gian O
lưu O
giữ O
ký O
ức O
biển O
Việt B-LOC
Nam I-LOC

IMGID: NhanDan_0003865_img_01
Đồng O
chí O
Võ B-PER
Văn I-PER
Thưởng I-PER
phát O
biểu O
chỉ O
đạo O
hội O
nghị. O
(Ảnh: O
TTXVN) O

IMGID: NhanDan_0002784_img_01
Chủ O
tịch O
nước O
Võ B-PER
Văn I-PER
Thưởng I-PER
động O
viên, O
chúc O
mừng O
cán O
bộ, O
đội O
ngũ O
thầy O
thuốc O
và O
người O
lao O
động O
của O
Bệnh B-ORG
viện I-ORG
Nhi I-ORG
đồng I-ORG
1 I-ORG
Thành B-LOC
phố I-LOC
Hồ I-LOC
Chí I-LOC
Minh I-LOC
nhân O
ngày O
Thầy O
thuốc O
Việt B-LOC
Nam. O
Ảnh: O
TTXVN O

IMGID: ANTD_0027022_img_01 
Đại O
biểu O
Thái B-PER
Thu I-PER
Xương I-PER
(đoàn O
Hậu B-LOC
Giang) O
phát O
biểu O
thảo O
luận O

IMGID: TPO_0023896_img_02 
Chị O
Chu B-PER
Hồng I-PER
Minh I-PER
- O
Bí O
thư O
Thành B-ORG
Đoàn I-ORG
Hà I-ORG
Nội, O
cho O
rằng O
cần O
đa O
dạng O
hóa O
nội O
dung O
các O
cuộc O
thi O
trực O
tuyến O
để O
thu O
hút O
thanh O
thiếu O
nhi O

IMGID: NhanDan_0000583_img_01
Lễ O
khánh O
thành O
hai O
cây O
cầu O
tại O
xã O
Nậm B-LOC
Ban, O
huyện O
Nậm B-LOC
Nhùn, O
tỉnh O
Lai B-LOC
Châu. O
(Ảnh: O
NFVC) O

IMGID: TPO_0021630_img_01 
TS O
Nguyễn B-PER
Ngô I-PER
Quang, O
Phó O
Cục O
trưởng O
Cục B-ORG
KHCN&ĐT O
phát O
biểu O
tại O
hội O
nghị O
(Ảnh: O
Mai B-PER
Chi) O

IMGID: NhanDan_0000915_img_01
Công B-OTHER
nhân I-OTHER
làm O
việc O
trong O
xưởng O
sản O
xuất O
linh O
kiện O
cơ O
khí, O
Khu O
công O
nghiệp O
VSIP B-ORG
Bắc I-ORG
Ninh. O
(Ảnh O
NGUYỄN O
ÐĂNG) O

IMGID: ANTD_0015378_img_01 
Thứ O
trưởng O
Ngoại O
giao O
Nguyễn B-PER
Quốc I-PER
Dũng, O
Trưởng O
SOM O
ASEAN B-ORG
của O
Việt B-LOC
Nam I-LOC
tham O
dự O
Hội O
nghị O
Quan O
chức O
Cấp O
cao O
(SOM) O
ASEAN B-ORG
ngày B-DATE
7-4 O
theo O
hình O
thức O
trực O
tuyến. O
Ảnh: O
BNG O

IMGID: NhanDan_0003566_img_01
Phó O
Thủ O
tướng O
Lê B-PER
Minh I-PER
Khái I-PER
phát O
biểu O
ý O
kiến O
tại O
buổi O
lễ. O

IMGID: DT_0004901_img_01 
Vợ O
chồng O
chị O
Phúc B-PER
hiện O
là O
thực O
tập O
sinh O
tại O
Nhật B-LOC
Bản I-LOC
(Ảnh: O
NVCC). O

IMGID: ANTD_0025580_img_01 
Anh O
Vũ B-PER
Thế I-PER
Long I-PER
- O
chủ O
nhà O
hàng O
Tâm B-ORG
Phúc I-ORG

IMGID: DT_0006060_img_03 
Tác O
giả O
Lê B-PER
Thị I-PER
Thúy I-PER
Sen I-PER
- O
Vụ O
trưởng O
Vụ O
Truyền O
thông O
Ngân B-ORG
hàng I-ORG
Nhà O
nước O
Việt O
Nam. O

IMGID: TPO_0011094_img_03 
Bà O
Trương B-PER
Mỹ I-PER
Lan I-PER
đã O
đầu O
tư, O
mua O
cổ O
phần O
tại O
3 O
dự O
án O
với O
Nguyễn B-PER
Cao I-PER
Trí I-PER
trong O
giai O
đoạn O
2017 O
- O
2020. O

IMGID: ANTD_0023386_img_01 
Đại O
biểu O
Lê B-PER
Đào I-PER
An I-PER
Xuân I-PER
(đoàn O
Phú B-LOC
Yên) O
tranh O
luận O

IMGID: NhanDan_0001260_img_02
Lớp O
học O
nghề O
thêu O
thổ O
cẩm O
cho O
phụ O
nữ O
xã O
Cao B-LOC
Sơn, O
huyện O
Đà B-LOC
Bắc. O

IMGID: NhanDan_0000225_img_02
Phó O
Giáo O
sư, O
Tiến O
sĩ O
Nguyễn B-PER
Anh I-PER
Thi, O
Trưởng O
Ban O
Quản O
lý O
Khu O
Công O
nghệ O
cao O
Thành B-LOC
phố I-LOC
Hồ I-LOC
Chí I-LOC
Minh I-LOC
trình O
bày O
về O
chiến O
lược O
thu O
hút O
các O
dự O
án O
công O
nghệ O
cao. O

IMGID: DT_0002725_img_01 
Cựu O
phó O
thống O
đốc O
ngân B-ORG
hàng I-ORG
trung I-ORG
ương I-ORG
Trung I-ORG
Quốc I-ORG
Fan B-PER
Yifei I-PER
(Ảnh: O
SCMP). O

IMGID: NhanDan_0000938_img_02
Trong O
buổi O
trò O
chuyện O
tại O
Báo O
Nhân O
Dân O
về O
nhạc O
sĩ O
Văn B-PER
Cao I-PER
chiều B-DATE
6/11, O
nhạc O
sĩ O
Nguyễn B-PER
Thụy I-PER
Kha I-PER
cũng O
nhắc O
đến O
sự O
trân O
trọng O
mà O
nhạc O
sĩ O
dành O
cho O
những O
văn O
nghệ O
sĩ O
trẻ O
tuổi O
như O
nhà O
thơ O
Thanh B-PER
Thảo I-PER
và O
nhạc O
sĩ O
Thụy B-PER
Kha. O

IMGID: TPO_0007854_img_01 
Bộ O
trưởng O
Quốc O
phòng O
Việt O
Nam O
Phan B-PER
Văn I-PER
Giang I-PER
và O
Bộ O
trưởng O
Quốc O
phòng O
Nga O
Sergei B-PER
Shoigu I-PER
trong O
cuộc O
gặp O
ngày O
15/8. O
(Ảnh: O
Báo O
Nhân O
dân) O

IMGID: ANTD_0018705_img_02 
Thứ O
trưởng O
Bộ B-ORG
Y I-ORG
tế I-ORG
Đỗ B-PER
Xuân I-PER
Tuyên I-PER
phụ O
trách O
điều O
hành O
hoạt O
động O
Bộ B-ORG
Y I-ORG
tế I-ORG

IMGID: ANTD_0031343_img_01 
Lần O
cuối O
cùng O
Nữ B-PER
hoàng I-PER
Anh I-PER
phải O
vào O
viện O
là O
vào O
năm B-DATE
2013 I-DATE

IMGID: DT_0004000_img_01 
HLV O
Shin B-PER
Tae I-PER
Yong I-PER
dành O
lời O
khen O
cho O
một O
vài O
trụ O
cột O
của O
đội O
tuyển O
Indonesia, O
trước O
trận O
gặp O
đội O
tuyển O
Việt B-LOC
Nam I-LOC
(Ảnh: O
Getty). O

IMGID: DT_0002883_img_01 
Ông O
Nguyễn B-PER
Văn I-PER
Đạt I-PER
- O
Chủ O
tịch O
Phát B-ORG
Đạt I-ORG
giảm O
thu O
nhập O
trong O
quý O
IV/2023 O
(Ảnh: O
PDR). O

IMGID: TPO_0000260_img_01 
Nhà O
báo O
Nguyễn B-PER
Văn I-PER
Bá I-PER
- O
Tổng O
Biên B-ORG
tập I-ORG
Báo I-ORG
VietNamNet O
tặng O
hoa O
3 B-NUM
đề O
cử O
Giải O
thưởng O
Gương O
mặt O
trẻ O
Việt O
Nam O
tiêu O
biểu O
năm B-DATE
2023 I-DATE
tham O
gia O
buổi O
giao O
lưu O
trực O
tuyến. O

IMGID: NhanDan_0000873_img_01
Thủ O
tướng O
Phạm B-PER
Minh I-PER
Chính I-PER
và O
Tổng O
Thư O
ký O
Liên O
hợp O
quốc O
António B-PER
Guterres. O
(Ảnh: O
Dương O
Giang/TTXVN) O

IMGID: TPO_0017988_img_02 
TS. O
Phan B-PER
Bích I-PER
Thiện I-PER
- O
Chủ O
tịch O
Diễn B-ORG
đàn I-ORG
Phụ I-ORG
nữ I-ORG
Việt I-ORG
Nam I-ORG
tại O
châu O
Âu, O
báo O
cáo O
với O
nguyên O
Phó O
Chủ O
tịch O
nước O
Đặng B-PER
Thị I-PER
Ngọc I-PER
Thịnh I-PER
về O
các O
hoạt O
động O
của O
Diễn O
đàn. O

IMGID: NhanDan_0003143_img_01
Người O
di O
cư O
ngủ O
trên O
boong O
của O
tàu O
cứu O
hộ O
“Ocean O
Viking” O
trên O
biển O
Địa B-LOC
Trung I-LOC
Hải I-LOC
ngày O
6/11/2022 B-DATE
(Ảnh: O
SOS O
Mediterranee/ O
Reuters) O

IMGID: NhanDan_0006763_img_01
Học O
sinh O
trò O
chuyện O
bằng O
tiếng O
Anh O
với O
phi O
hành O
gia O
Michael B-PER
A.Baker I-PER
trong O
buổi O
giao O
lưu O
với O
học O
sinh, O
sinh O
viên O
Thành B-LOC
phố I-LOC
Hồ I-LOC
Chí I-LOC
Minh. O

IMGID: ANTD_0015328_img_01 
Tổng O
Bí O
thư, O
Chủ O
tịch O
nước O
Nguyễn B-PER
Phú I-PER
Trọng, O
Trưởng O
Ban B-ORG
Chỉ I-ORG
đạo I-ORG
Trung I-ORG
ương I-ORG
về I-ORG
PCTN I-ORG
phát O
biểu O
chỉ O
đạo O
tại O
cuộc O
họp O
Thường O
trực O
Ban O
Chỉ O
đạo O
ngày B-DATE
25-11 O

IMGID: NhanDan_0001367_img_01
Khánh O
thành O
nhà O
máy O
điện O
rác O
thứ O
hai O
tại O
tỉnh O
Bắc B-LOC
Ninh I-LOC

IMGID: NhanDan_0001611_img_01
Cờ O
châu B-LOC
Âu I-LOC
tung O
bay O
bên O
ngoài O
trụ O
sở O
Ủy O
ban O
châu B-LOC
Âu I-LOC
tại O
Brussels, O
Bỉ B-LOC
ngày B-DATE
13/3/2023. O
(Ảnh: O
Reuters) O

IMGID: DT_0006387_img_03 
Hiếu B-PER
PC I-PER
trong O
chương O
trình O
"Hi O
vọng I-OTHER
2024" O
(Ảnh: O
BTC). O

IMGID: NhanDan_0000855_img_01
Siêu O
du O
thuyền O
Le O
Jacques O
Cartier O
ghé O
thăm O
Phú B-LOC
Quốc I-LOC
sáng O
22/2. O

IMGID: TPO_0010562_img_01 
Ông O
Hoàng B-PER
Nam I-PER
Tiến, O
Phó O
Chủ O
tịch O
Hội O
đồng O
Trường B-ORG
Đại I-ORG
học I-ORG
FPT O
dự O
báo, O
ngành O
nghề O
là O
xu O
hướng O
từ O
năm B-DATE
2030 I-DATE
như O
Khoa O
học O
máy O
tính, O
Marketing, O
AI, O
Big O
Data, O
sản O
xuất O
nội O
dung… O

IMGID: DT_0002876_img_01 
Sư O
cô O
Thích B-PER
Tâm I-PER
Trí I-PER
giúp O
đỡ O
nhiều O
người O
Việt O
tại O
Nhật B-LOC
Bản I-LOC
(Ảnh: O
Washington B-ORG
Post). O

IMGID: NhanDan_0002255_img_01
Thủ O
tướng O
Phạm B-PER
Minh I-PER
Chính I-PER
và O
Phó O
Chủ O
tịch, O
Tổng O
Giám O
đốc O
toàn O
cầu O
của O
Tập O
đoàn O
công O
nghệ O
Amkor B-ORG
Ji B-PER
Rong I-PER
Rip. O

IMGID: DT_0004307_img_01 
Wayne B-PER
Rooney I-PER
bị O
sa O
thải O
ở O
Birmingham B-ORG
(Ảnh: O
Telegraph). O

IMGID: DT_0003641_img_01 
Chủ O
nhiệm O
Ủy B-ORG
ban I-ORG
Tư I-ORG
pháp I-ORG
Lê B-PER
Thị I-PER
Nga I-PER
phát O
biểu O
tại O
phiên O
họp O
(Ảnh: O
Hồng B-PER
Phong). O

IMGID: NhanDan_0000806_img_01
Nhà O
ở O
bị O
thiêu O
rụi O
khi O
đám O
cháy O
lan O
tới O
Vina B-LOC
del I-LOC
Mar, O
Chile, O
ngày B-DATE
3/2/2024. O
Ảnh: O
REUTERS B-ORG

IMGID: ANTD_0024484_img_03 
Báo O
cáo O
viên O
Giáo O
sư, O
Tiến O
sĩ O
Hoàng B-PER
Chí I-PER
Bảo, O
nguyên O
Ủy O
viên O
Hội B-ORG
đồng I-ORG
lý I-ORG
luận I-ORG
Trung I-ORG
ương, O
Chuyên O
gia O
cao O
cấp O
Học B-ORG
viện I-ORG
chính I-ORG
trị I-ORG
quốc I-ORG
gia I-ORG
Hồ I-ORG
Chí I-ORG
Minh I-ORG

IMGID: ANTD_0018370_img_01 
Bí O
thư O
Thành B-ORG
ủy I-ORG
Hà I-ORG
Nội I-ORG
Vương B-PER
Đình I-PER
Huệ I-PER

IMGID: NhanDan_0000193_img_01
Phát O
huy O
giá O
trị O
văn O
hóa O
Lễ O
hội O
Đình B-LOC
Tràng I-LOC
Y I-LOC

IMGID: NhanDan_0001955_img_02
Đại O
tá O
Nguyễn B-PER
Công I-PER
Tuấn, O
Phó O
Chỉ O
huy O
trưởng O
kiêm O
Tham O
mưu O
trưởng O
Bộ B-ORG
đội I-ORG
Biên I-ORG
phòng I-ORG
tỉnh I-ORG
Đắk I-ORG
Lắk I-ORG
phát O
biểu O
tại O
buổi O
khai O
mạc O
lớp O
tập O
huấn. O

IMGID: DT_0002150_img_01 
Nhà O
thơ O
Nguyễn B-PER
Quang I-PER
Thiều, O
Chủ O
tịch O
Hội B-ORG
Nhà I-ORG
văn I-ORG
Việt I-ORG
Nam I-ORG
(Ảnh: O
Hồng B-PER
Phong). O

IMGID: NhanDan_0000078_img_01
Bộ O
trưởng O
Ngoại O
giao O
Australia B-LOC
Penny B-PER
Wong I-PER
phát O
biểu O
trong O
Diễn O
đàn O
hợp O
tác O
hàng O
hải O
của O
Hội O
nghị O
cấp O
cao O
đặc O
biệt O
ASEAN-Australia, O
tại O
Melbourne, O
Australia B-LOC
ngày B-DATE
4/3/2024. O
(Ảnh: O
REUTERS) O

IMGID: TPO_0003797_img_01 
Tàu O
đổ O
bộ O
mặt O
trăng O
Nova-C O
do O
Intuitive B-ORG
Machines I-ORG
thiết O
kế O
được O
trưng O
bày O
tại O
trụ O
sở O
chính O
của O
công O
ty O
ở O
Houston, O
Texas, O
ngày O
3/10/2023. O
(Ảnh: O
Reuters) O

IMGID: TPO_0016041_img_01 
Đại O
tá O
Hoàng B-PER
Văn I-PER
Thành I-PER
- O
Phó O
Giám O
đốc O
Công B-ORG
an I-ORG
tỉnh I-ORG
TT-Huế O
- O
trao O
các O
quyết O
định O
về O
điều O
động O
cán O
bộ O
tại O
các O
đơn O
vị O
thuộc O
Bộ B-ORG
Công I-ORG
an I-ORG
đến O
công O
tác O
tại O
công O
an O
các O
xã O
biên O
giới O
của O
tỉnh O
này. O

IMGID: TPO_0012594_img_01 
Kang B-PER
Jiwon I-PER
và O
Kim B-PER
Joohyung I-PER
là O
hai O
trong O
số O
các O
đại O
biểu O
Hàn B-LOC
Quốc I-LOC
tham O
gia O
ở O
cùng O
các O
gia O
đình O
Việt B-LOC
Nam. O

IMGID: NhanDan_0000252_img_02
Phó O
Tổng O
Thư O
ký O
Liên O
đoàn O
Bóng O
đá O
Việt B-LOC
Nam, O
Trưởng O
Ban O
tổ O
chức O
giải O
Nguyễn B-PER
Minh I-PER
Châu I-PER
phát O
biểu O
khai O
mạc O
giải. O

IMGID: NhanDan_0000555_img_02
Ca O
sĩ O
trẻ O
Minh B-PER
Loan I-PER
và O
các O
văn O
nghệ O
sĩ O
tại O
lễ O
trao O
giải O
thưởng O
sáng O
tác O
ca O
khúc O
về O
Quảng B-LOC
Trị. O

IMGID: TPO_0019781_img_01 
Đồng O
chí O
Nguyễn B-PER
Xuân I-PER
Thắng I-PER
và O
đoàn O
đại O
biểu O
dự O
Lễ O
khai O
giảng O
năm O
học O
2022 B-DATE
- O
2023 I-DATE
tại O
Trường B-ORG
THPT O
Lê I-ORG
Hồng I-ORG
Phong, O
huyện B-LOC
Hưng I-LOC
Nguyên I-LOC
(Nghệ O
An). O

IMGID: ANTD_0028827_img_01 
Tiền O
đạo O
chủ O
lực O
Omar B-PER
Khribin I-PER
của O
ĐT O
Syria B-LOC

IMGID: ANTD_0032675_img_01 
Christina B-PER
Aguilera I-PER
sẽ O
có O
đêm O
diễn O
tại O
Hà B-LOC
Nội I-LOC
vào O
tối O
nay O

IMGID: TPO_0020652_img_01 
Phó O
Chủ O
tịch O
UBND O
thành O
phố O
Cần O
Thơ O
Nguyễn B-PER
Văn I-PER
Hồng I-PER
phát O
biểu O
tại O
hội O
thảo. O

IMGID: DT_0004064_img_01 
Nhà O
vô O
địch O
quyền O
anh O
WBA B-OTHER
châu I-OTHER
Á I-OTHER
Lê B-PER
Hữu I-PER
Toàn I-PER
vọt O
lên O
giữ O
hạng O
8 B-NUM
thế O
giới, O
thứ O
hạng O
cao O
nhất O
mà O
một O
võ O
sĩ O
quyền O
anh O
Việt B-LOC
Nam I-LOC
từng O
có O
(Ảnh: O
H.B). O

IMGID: NhanDan_0000805_img_01
Xuân O
Giáp O
Thìn O
2024: O
Người B-OTHER
Việt I-OTHER
tại O
Cuba B-LOC
sum O
vầy O
hướng O
về O
quê O
hương O

IMGID: ANTD_0026700_img_01 
Phó O
Chánh O
Văn O
phòng O
Bộ B-ORG
Công I-ORG
an I-ORG
Hoàng B-PER
Anh I-PER
Tuyên I-PER
trả O
lời O
báo O
chí O
chiều O
6-11 O

IMGID: ANTD_0026388_img_01 
UBKT O
Trung O
ương O
đề O
nghị O
Bộ B-ORG
Chính I-ORG
trị, O
Ban O
Bí O
thư O
xem O
xét, O
thi O
hành O
kỷ O
luật O
đồng O
chí O
Bùi B-PER
Thanh I-PER
Sơn, O
Ủy O
viên O
Trung O
ương O
Đảng, O
Bí O
thư O
Ban O
cán O
sự O
đảng, O
Bộ O
trưởng O
Bộ B-ORG
Ngoại I-ORG
giao I-ORG

IMGID: TPO_0018871_img_01 
Chủ O
tịch O
UBND O
TPHCM O
Phan B-PER
Văn I-PER
Mãi I-PER
trả O
lời O
đại O
biểu O
về O
các O
vấn O
đề O
kinh O
tế O
- O
xã O
hội. O
Ảnh: O
Ngô B-PER
Tùng I-PER

IMGID: ANTD_0011852_img_02 
Phó O
Chủ O
tịch O
UBND B-ORG
TP I-ORG
Hà I-ORG
Nội I-ORG
Hà B-PER
Minh I-PER
Hải I-PER
trình O
bày O
báo O
cáo O

IMGID: NhanDan_0000825_img_01
Tổng O
thống O
El B-LOC
Salvador I-LOC
Nayib B-PER
Bukele. O
(Nguồn: O
Reuters) O

IMGID: NhanDan_0001435_img_01
Đường O
cao O
tốc O
Hà B-LOC
Nội I-LOC
- O
Lào B-LOC
Cai I-LOC
sử O
dụng O
vốn O
vay O
ODA O
góp O
phần O
thúc O
đẩy O
kinh O
tế O
- O
xã O
hội O
các O
tỉnh O
miền O
núi O
phía O
bắc. O
Ảnh: O
MINH B-PER
KHIẾU I-PER

IMGID: TPO_0008676_img_02 
Ông O
Delors B-PER
(trái) O
thảo O
luận O
với O
cố O
Tổng O
thống O
Pháp O
François B-PER
Mitterrand I-PER
(phải), O
năm B-DATE
1981 I-DATE
(Ảnh: O
Getty). O

IMGID: ANTD_0002369_img_01 
Đại O
biểu O
Nguyễn B-PER
Hải I-PER
Trung I-PER
trao O
đổi O
các O
vấn O
đề, O
nội O
dung O
trong O
buổi O
tiếp O
xúc O
cử O
tri O
sáng B-DATE
23-9 O
tại O
phường O
Tứ B-LOC
Liên, O
quận O
Tây B-LOC
Hồ I-LOC

IMGID: TPO_0000043_img_02 
Ông O
Phạm B-PER
Văn I-PER
Thiều I-PER
- O
Chủ O
tịch O
UBND B-ORG
tỉnh I-ORG
Bạc I-ORG
Liêu, O
phát O
biểu O
tại O
buổi O
gặp O
gỡ O
các O
doanh O
nghiệp. O

IMGID: TPO_0018022_img_01 
Phó O
Chủ O
tịch O
UBND O
tỉnh B-LOC
Điện I-LOC
Biên I-LOC
Vừ B-PER
A I-PER
Bằng I-PER
trao O
quyết O
định O
bổ O
nhiệm O
Phó O
Giám O
đốc O
Sở B-ORG
Văn I-ORG
hóa, O
Thể I-ORG
thao I-ORG
và O
Du I-ORG
lịch I-ORG
cho O
bà O
Nguyễn B-PER
Thị I-PER
Thanh I-PER
Chuyên. O
Ảnh: O
Báo B-ORG
Điện I-ORG
Biên I-ORG
phủ. O

IMGID: DT_0006464_img_01 
Ca O
sĩ O
Shontelle B-PER
trình O
diễn O
tại O
Hoa B-OTHER
hậu I-OTHER
Trái I-OTHER
đất I-OTHER
2023 I-OTHER
(Ảnh: O
Ban O
Tổ O
chức). O

IMGID: DT_0006224_img_04 
Sự O
xuất O
hiện O
của O
Taylor B-PER
Swift I-PER
trên O
khán O
đài O
thu O
hút O
sự O
quan O
tâm O
rất O
lớn O
(Ảnh: O
Page B-ORG
Six). O

IMGID: NhanDan_0001259_img_03
Anh O
Lương B-PER
Văn I-PER
Huy I-PER
ở O
bản O
Mở B-LOC
(Nậm O
Giải) O
vay O
50 B-NUM
triệu O
đồng O
phát O
triển O
được O
đàn O
lợn O
đen, O
giúp O
ổn O
định O
cuộc O
sống. O

IMGID: NhanDan_0000366_img_01
Ấn O
tượng O
“Con O
đường O
lúa O
gạo O
Việt B-LOC
Nam” O

IMGID: NhanDan_0002103_img_01
Thứ O
trưởng O
Bộ O
Công O
an O
Nguyễn B-PER
Duy I-PER
Ngọc I-PER
trao O
Thư O
khen O
của O
Bộ O
trưởng O
Công O
an O
tặng O
Công O
an O
tỉnh B-LOC
Hà I-LOC
Nam. O
(Ảnh O
Trung O
Dũng) O

IMGID: NhanDan_0006711_img_02
Bà O
Đinh B-PER
Thị I-PER
Hồng I-PER
Vân, O
Giám O
đốc O
tiếp O
thị O
cấp O
cao, O
đại O
diện O
Công B-ORG
ty I-ORG
CP I-ORG
Hàng I-ORG
tiêu I-ORG
dùng I-ORG
Masan, O
phát O
biểu O
tại O
họp O
báo. O

IMGID: NhanDan_0004048_img_01
Phó O
Bí O
thư O
Tỉnh O
ủy, O
Chủ O
tịch O
Ủy O
ban O
nhân O
dân O
tỉnh O
Bến B-LOC
Tre I-LOC
Trần B-PER
Ngọc I-PER
Tam I-PER
trao O
Quyết O
định O
và O
hoa O
chúc O
mừng O
đồng O
chí O
Hồ B-PER
Thị I-PER
Hoàng I-PER
Yến I-PER

IMGID: TPO_0011424_img_01 
Bí O
thư O
Tỉnh O
ủy O
Vĩnh O
Phúc O
Hoàng B-PER
Thị I-PER
Thúy I-PER
Lan I-PER
phát O
biểu O
ý O
kiến O
chỉ O
đạo O
tại O
hội O
nghị O

IMGID: NhanDan_0003999_img_01
Chủ O
tịch O
nước O
Võ B-PER
Văn I-PER
Thưởng, O
Ủy O
viên O
Bộ O
Chính O
trị, O
Trưởng O
Ban O
Chỉ O
đạo O
35 B-NUM
Trung O
ương O
phát O
biểu O
chỉ O
đạo O
Hội B-OTHER
nghị. O
(Ảnh: O
Hải O
Đăng) O

IMGID: ANTD_0005592_img_01 
Bộ O
trưởng O
Bộ B-ORG
GD&ĐT I-ORG
Nguyễn B-PER
Kim I-PER
Sơn I-PER
trả O
lời O
trước O
Quốc B-ORG
hội I-ORG

IMGID: DT_0005916_img_02 
Hồng B-PER
Sáp I-PER
ở O
tuổi O
87 B-NUM
(Ảnh: O
Quỳnh B-PER
Tâm). O

IMGID: NhanDan_0003117_img_01
Phó O
Phát O
ngôn O
Bộ O
Ngoại O
giao O
Đoàn B-LOC
Khắc I-LOC
Việt I-LOC
trả O
lời O
câu O
hỏi O
của O
phóng O
viên O
tại O
họp O
báo. O
(Ảnh: O
Bộ O
Ngoại O
giao) O

IMGID: DT_0003308_img_01 
Ông O
Nguyễn B-PER
Công I-PER
Linh I-PER
- O
Tổng O
giám O
đốc O
Công B-ORG
ty I-ORG
Cổ I-ORG
phần I-ORG
VNTC I-ORG
Việt I-ORG
Nam I-ORG
(Ảnh: O
nhaphonet.vn). O

IMGID: ANTD_0029175_img_01 
Mbappe B-PER
phá O
kỷ O
lục O
tồn O
tại O
65 B-NUM
năm O
của O
bóng O
đá O
Pháp B-LOC

IMGID: DT_0003966_img_03 
Bạn O
gái O
Danh B-PER
Trung I-PER
tốt O
nghiệp O
Cao B-ORG
đẳng I-ORG
Sư I-ORG
phạm I-ORG
Hà I-ORG
Nội I-ORG
(nay O
là O
Đại B-ORG
học I-ORG
Thủ I-ORG
đô I-ORG
Hà I-ORG
Nội) O
và O
trở O
thành O
giáo O
viên O
nhờ O
được O
truyền O
cảm O
hứng O
từ O
mẹ. O
Cô O
từng O
tham O
gia O
và O
giành O
danh O
hiệu O
tại O
một O
số O
cuộc O
thi O
sắc O
đẹp O
như O
hoa O
khôi O
"Nữ O
sinh O
Thanh O
lịch" O
của O
Cao B-ORG
đẳng I-ORG
Sư I-ORG
phạm I-ORG
Hà I-ORG
Nội, O
hoa O
khôi O
"Duyên O
dáng I-OTHER
áo I-OTHER
dài I-OTHER
2016", O
á O
khôi O
"Duyên O
dáng I-OTHER
Sư I-OTHER
phạm". O

IMGID: NhanDan_0001780_img_01
Phản O
ứng O
của O
những O
người O
đang O
mua O
sắm O
trong O
siêu O
thị O
tại O
Toyama, O
Nhật B-LOC
Bản, O
khi O
xuất O
hiện O
động O
đất, O
ngày B-DATE
1/1/2024. O
(Ảnh: O
Kyodo O
News) O

IMGID: NhanDan_0001376_img_01
Chia O
sẻ O
và O
hỗ O
trợ O
phát O
triển O
chuyên O
khoa O
cho O
y O
tế O
các O
tỉnh O
vùng O
Đông B-LOC
Nam I-LOC
Bộ I-LOC

IMGID: NhanDan_0002632_img_01
Phó O
Trưởng O
Ban O
Tuyên O
giáo O
Trung O
ương O
Phan B-PER
Xuân I-PER
Thủy I-PER
phát O
biểu O
chỉ O
đạo O
tại O
buổi O
làm O
việc O
với O
Tỉnh O
ủy O
Long B-LOC
An. O

IMGID: ANTD_0022855_img_01 
Tổng O
giám O
đốc O
Ptrovietnam B-ORG
Lê B-PER
Mạnh I-PER
Hùng I-PER
chủ O
trì O
cuộc O
giao O
ban. O

IMGID: ANTD_0007773_img_02 
Đại O
tá O
Ngô B-PER
Duy I-PER
Thắng, O
Trưởng O
Phòng B-ORG
Cảnh I-ORG
sát I-ORG
Quản I-ORG
lý I-ORG
hành I-ORG
chính I-ORG
về I-ORG
TTXH I-ORG
báo O
cáo O
về O
tiến O
độ O
dữ O
liệu O
dân O
cư O
trên O
địa O
bàn O
thành O
phố O

IMGID: NhanDan_0000996_img_01
Yên B-LOC
Bái I-LOC
có O
104 B-NUM
tân O
binh O
là O
đảng O
viên O

IMGID: TPO_0002672_img_01 
Trương B-PER
Chấn I-PER
Sang I-PER
nhận O
giải O
thưởng O
"Thanh O
niên O
sống O
đẹp" O
toàn O
quốc O
năm B-DATE
2023. O

IMGID: NhanDan_0001269_img_01
Khai O
trương O
cơ O
sở O
chạy O
thận O
nhân O
tạo O
đầu O
tiên O
ở O
tuyến O
huyện O
trong O
tỉnh O
Cao B-LOC
Bằng I-LOC

IMGID: NhanDan_0002768_img_02
Đối O
tượng O
Lê B-PER
Thành I-PER
Nhân I-PER
và O
Trần B-PER
Thu I-PER
Vân. O

IMGID: NhanDan_0000182_img_01
Người O
lao O
động O
tại O
Công B-ORG
ty O
TNHH I-ORG
sản I-ORG
xuất I-ORG
nhựa I-ORG
Việt I-ORG
Nhật I-ORG
(huyện O
Thanh B-LOC
Oai) O
bắt O
tay O
ngay O
vào O
công O
việc O
từ O
những O
ngày O
đầu O
xuân. O
(Ảnh O
DUY B-PER
LINH) O

IMGID: ANTD_0025377_img_01 
Benzema B-PER
ra O
mắt O
Al B-ORG
Ittihad I-ORG

IMGID: TPO_0005022_img_02 
PGS.TS O
Nguyễn B-PER
Thế I-PER
Kỷ I-PER
- O
Chủ O
tịch O
Hội O
đồng O
LLPBVHNT O
T.Ư O
- O
phát O
biểu O
khai O
mạc O
hội O
thảo. O
Ảnh: O
BTC. O

IMGID: NhanDan_0005181_img_02
Phó O
Bí O
thư O
Thường O
trực O
Tỉnh B-ORG
ủy I-ORG
Thái I-ORG
Bình I-ORG
Nguyễn B-PER
Tiến I-PER
Thành I-PER
đánh O
giá O
cao O
các O
hoạt O
động O
hiệu O
quả O
của O
đội O
ngũ O
đảng O
viên O
trẻ O
có O
đạo O
trong O
thời O
gian O
qua O
tại O
địa O
phương. O
(Ảnh O
Đào B-PER
Quyên) O

IMGID: NhanDan_0003976_img_01
Bí O
thư O
Trung O
ương O
Đảng, O
Trưởng O
Ban O
Tuyên O
giáo O
Trung O
ương O
Nguyễn B-PER
Trọng I-PER
Nghĩa I-PER
biểu O
dương O
những O
nỗ O
lực O
của O
tập O
thể O
lãnh O
đạo, O
nhân O
viên O
y O
tế O
Bệnh B-ORG
viện I-ORG
Nhi I-ORG
Đồng I-ORG
thành O
phố O
đã O
triển O
khai O
hiệu O
quả O
công O
tác O
chăm O
sóc, O
điều O
trị O
sức O
khỏe O
cho O
trẻ O
em O
không O
chỉ O
của O
Thành B-LOC
phố I-LOC
Hồ I-LOC
Chí I-LOC
Minh I-LOC
mà O
còn O
cho O
cả O
các O
tỉnh, O
thành O
phố O
khu O
vực O
phía O
nam. O

IMGID: ANTD_0026288_img_01 
Tổng O
Thư O
ký O
Quốc B-ORG
hội I-ORG
Bùi B-PER
Văn I-PER
Cường I-PER
thông O
tin O
tại O
buổi O
họp O
báo O
chiều O
27-4 O

IMGID: NhanDan_0000749_img_03
Phó O
Tổng O
Giám O
đốc O
Vietnam B-ORG
Airlines I-ORG
Trịnh B-PER
Ngọc I-PER
Thành. O

IMGID: NhanDan_0003527_img_01
2 O
cháu O
Đinh B-PER
Thưn I-PER
và O
Đinh B-PER
Ngục I-PER
đang O
được O
theo O
dõi O
và O
điều O
trị O
tại O
Khoa O
Hồi O
sức O
Cấp O
cứu, O
Trung B-ORG
tâm I-ORG
Y I-ORG
tế I-ORG
huyện B-LOC
Chư I-LOC
Sê. O
(Ảnh: O
Như O
Nguyện) O

IMGID: ANTD_0026144_img_01 
Hà B-LOC
Nội I-LOC
yêu O
cầu, O
trước O
30-7, O
các O
đơn O
vị O
phải O
có O
kế O
hoạch O
rõ O
thời O
gian O
việc O
khắc O
phục O
tình O
trạng O
thiếu O
thuốc, O
vật O
tư O
y O
tế O
ở O
một O
số O
cơ O
sở O
khám O
chữa O
bệnh O

IMGID: TPO_0024104_img_02 
Chị O
Đinh B-PER
Thị I-PER
Anh I-PER
Thư, O
Bí O
thư O
Tỉnh B-ORG
Đoàn, O
Chủ O
tịch O
Hội B-ORG
đồng I-ORG
Đội I-ORG
tỉnh I-ORG
Lạng I-ORG
Sơn I-ORG
(bìa O
phải) O
trò O
chuyện O
ân O
cần O
với O
các O
thiếu O
nhi O
người O
dân O
tộc O
thiểu O
số O

IMGID: TPO_0000347_img_01 
Taylor B-PER
Swift I-PER
chọn O
Singapore B-LOC
là O
quốc O
gia O
Đông B-LOC
Nam I-LOC
Á I-LOC
duy O
nhất O
lưu O
diễn. O

IMGID: NhanDan_0004396_img_02
Giáo O
sư O
Valérie B-PER
Guillard I-PER
phát O
biểu O
tại O
buổi O
tọa O
đàm. O
(Ảnh: O
CHÍ B-PER
CÔNG) O

IMGID: TPO_0015245_img_01 
Ông O
Vath B-PER
Chamroeun I-PER
phát O
biểu O
tại O
một O
buổi O
lễ O
chuẩn O
bị O
cho O
SEA B-ORG
Game I-ORG
32 B-NUM

IMGID: ANTD_0011009_img_01 
Filip B-PER
Nguyễn I-PER
sắp O
có O
quốc O
tịch O
Việt B-LOC
Nam I-LOC

IMGID: ANTD_0024743_img_01 
Ông O
Donald B-PER
Trump I-PER
được O
ọc O
cho O
là O
sẽ O
cứng O
rắn O
với O
Trung B-LOC
Quốc I-LOC
đến O
phút O
chót O

IMGID: DT_0004218_img_02 
Carlos B-PER
Alcaraz I-PER
đối O
diện O
nhiều O
khó O
khăn O
nếu O
muốn O
tiến O
sâu O
ở O
Australian B-OTHER
Open I-OTHER
2024 I-OTHER
(Ảnh: O
AP). O

IMGID: TPO_0006820_img_01 
Tổng O
Bí O
thư O
Nguyễn B-PER
Phú I-PER
Trọng I-PER
và O
Tổng O
thống O
Mỹ O
Joe B-PER
Biden I-PER
trong O
cuộc O
họp O
báo O
chung O
ngày O
10/9. O
(Ảnh: O
Như B-PER
Ý) O

IMGID: NhanDan_0000047_img_01
Tiết O
mục O
biểu O
diễn O
của O
sinh O
viên O
Trung B-LOC
Quốc I-LOC
và O
Việt B-LOC
Nam I-LOC
tại O
Liên B-OTHER
hoan I-OTHER
ca I-OTHER
nhạc-phim O
ảnh I-OTHER
thanh I-OTHER
niên I-OTHER
Trung B-LOC
Quốc-ASEAN. O
(Ảnh: O
Tân O
Hoa O
xã) O

IMGID: TPO_0000608_img_02 
Tác O
giả O
Phạm B-PER
Việt O
Anh I-PER
- O
Đại O
sứ O
Việt B-LOC
Nam I-LOC
tại O
Hà B-LOC
Lan I-LOC
từ O
2020-2023. O

IMGID: ANTD_0024307_img_01 
Castellani B-PER
là O
tên O
tuổi O
nổi O
tiếng O
hàng O
đầu O
trong O
làng O
giải O
trí O
Brazil B-LOC

IMGID: NhanDan_0000449_img_01
Thanh O
niên O
Quảng B-LOC
Ngãi I-LOC
nô O
nức O
lên O
đường O
nhập O
ngũ O

IMGID: NhanDan_0001405_img_01
Những O
trận O
động O
đất O
mạnh O
tại O
Nhật B-LOC
Bản I-LOC
trong O
30 B-NUM
năm O
qua O

IMGID: NhanDan_0002295_img_02
Giám O
đốc O
Đại O
học O
Quốc O
gia O
Thành B-LOC
phố I-LOC
Hồ I-LOC
Chí I-LOC
Minh I-LOC
Vũ B-PER
Hải I-PER
Quân I-PER
phát O
biểu O
ý O
kiến O
tại O
tọa O
đàm. O

IMGID: DT_0002353_img_01 
Thủ O
tướng O
Phạm B-PER
Minh I-PER
Chính I-PER
yêu O
cầu O
sớm O
nâng O
cấp O
các O
tuyến O
cao O
tốc O
2 B-NUM
làn O
xe O
(Ảnh: O
Đoàn B-PER
Bắc). O

IMGID: NhanDan_0000173_img_01
Người O
dân O
Hàn B-LOC
Quốc I-LOC
xếp O
hàng O
chờ O
xe O
chở O
tới O
Trung B-ORG
tâm I-ORG
y I-ORG
tế I-ORG
Samsung I-ORG
ở O
thủ O
đô O
Seoul. O

IMGID: NhanDan_0000265_img_01
Quang O
cảnh O
lễ O
ra O
mắt O
thanh O
tra O
Bảo B-ORG
hiểm I-ORG
xã O
hội I-ORG
Việt I-ORG
Nam. O
Ảnh: O
TÂM B-PER
TRUNG I-PER

IMGID: NhanDan_0004550_img_01
Thủ O
tướng O
Chính O
phủ O
Phạm B-PER
Minh I-PER
Chính I-PER
và O
Thủ O
tướng O
Mông B-LOC
Cổ I-LOC
Oyun-Erdene O
Luvsannamsrai. O
(Ảnh: O
NHẬT O
BẮC) O

IMGID: DT_0006251_img_03 
Ca O
sĩ O
Văn B-PER
Mai I-PER
Hương I-PER
đoạt O
4 B-NUM
chiếc O
cúp O
trong O
đêm O
trao O
giải O
này O
(Ảnh: O
Ban O
Tổ O
chức). O

IMGID: ANTD_0024907_img_01 
Taliban B-ORG
đang O
cố O
gắng O
thành O
lập O
chính O
quyền O
lâm O
thời O

IMGID: NhanDan_0000824_img_01
Người O
dân O
mua O
hoa O
quả O
tại O
một O
khu O
chợ O
ở O
Buenos B-LOC
Aires, O
Argentina. O
(Ảnh: O
AFP/TTXVN) O

IMGID: DT_0004214_img_01 
Đội O
tuyển O
quần O
vợt O
U14 O
Việt B-LOC
Nam I-LOC
giành O
quyền O
vào O
VCK O
giải O
U14 B-OTHER
ITF I-OTHER
châu I-OTHER
Á I-OTHER
(Ảnh: O
Q.V). O
